{"topicList":[{"id":"2dc53d3227714f908e0e7da821ee3f48","name":"HIRAGANA SANG ROMAJI","level":5,"questionList":[{"id":"c27117b1298c409f931e86aa8c67aba1","question":"あ","answerA":"a","answerB":"i","answerC":"u","answerD":"o","correctAnswer":"A"},{"id":"ca8d44bdf1394f07ae7511d3cbf82e06","question":"ん","answerA":"u","answerB":"n","answerC":"na","answerD":"ma","correctAnswer":"B"},{"id":"e367127d716543f9aad56fc5dabfafed","question":"ろ","answerA":"ra","answerB":"ro","answerC":"re","answerD":"ru","correctAnswer":"B"},{"id":"77d9c0780fd140b79dd60f7a4df2c900","question":"い","answerA":"ni","answerB":"bi","answerC":"shi","answerD":"i","correctAnswer":"D"},{"id":"a1f6dcc59f5643ffafe4d89ec7cd8c35","question":"わ","answerA":"wo","answerB":"nu","answerC":"wa","answerD":"ne","correctAnswer":"C"},{"id":"81fe544306d14ecfa8a1bc453324a10d","question":"な","answerA":"na","answerB":"ta","answerC":"ma","answerD":"ya","correctAnswer":"A"},{"id":"27bb793e8fe74be7ac1d453a74314a89","question":"つ","answerA":"no","answerB":"ru","answerC":"chi","answerD":"tsu","correctAnswer":"D"},{"id":"97bd6678b5024236adef6a1db25a0386","question":"う","answerA":"mu","answerB":"u","answerC":"ku","answerD":"fu","correctAnswer":"B"},{"id":"b918ce6cf41044888c5a79a2448bad88","question":"む","answerA":"mu","answerB":"se","answerC":"te","answerD":"nu","correctAnswer":"A"},{"id":"6574ada9d29c4586a67f990ad1683a09","question":"と","answerA":"no","answerB":"to","answerC":"ko","answerD":"ho","correctAnswer":"B"},{"id":"907aa08dbcf440449ccad4b03e127f4a","question":"ぎ","answerA":"kyo","answerB":"gyo","answerC":"ki","answerD":"gi","correctAnswer":"D"},{"id":"7f3cd4cdd1c3494097a321ec1c465387","question":"ひゃ","answerA":"bya","answerB":"hya","answerC":"ha","answerD":"ba","correctAnswer":"B"},{"id":"caaeb0416b564b9da8c8bfc261975163","question":"も","answerA":"no","answerB":"mo","answerC":"ro","answerD":"to","correctAnswer":"B"},{"id":"26618cd585404aaabb4973ea93461bb6","question":"せ","answerA":"te","answerB":"ke","answerC":"se","answerD":"me","correctAnswer":"C"},{"id":"f0b370cde9ab429788c5dfd8df6c7ddd","question":"りょ","answerA":"myo","answerB":"hyo","answerC":"gyo","answerD":"ryo","correctAnswer":"D"},{"id":"13455e33dadd44c9a8b45f297b35f55d","question":"け","answerA":"ke","answerB":"ge","answerC":"be","answerD":"pe","correctAnswer":"A"},{"id":"247b7b1f02aa4567be01e4fd8f435ca4","question":"ぱ","answerA":"ba","answerB":"pa","answerC":"ha","answerD":"ga","correctAnswer":"B"},{"id":"e7ca1d03abe74e27bcce892736467305","question":"きょ","answerA":"kyo","answerB":"gyo","answerC":"yo","answerD":"ki","correctAnswer":"A"},{"id":"d704f5aef1d94720aa47d0e448f6d245","question":"す","answerA":"nu","answerB":"mu","answerC":"tsu","answerD":"su","correctAnswer":"D"},{"id":"e0ea58aa885c48d0ae8f550b620394e4","question":"ちゅ","answerA":"chu","answerB":"cho","answerC":"cha","answerD":"chi","correctAnswer":"A"},{"id":"293edf4325c84187a57ff8b3cf520571","question":"だ","answerA":"do","answerB":"di","answerC":"da","answerD":"de","correctAnswer":"C"},{"id":"330a42f86eed481a9d17a32a5c746d41","question":"ね","answerA":"me","answerB":"ne","answerC":"te","answerD":"ke","correctAnswer":"B"},{"id":"eacd5bd30aec401db2ac8fae2e946cb2","question":"しゃ","answerA":"sha","answerB":"mya","answerC":"cha","answerD":"nya","correctAnswer":"A"},{"id":"13ac7929eb7e4425a962c8298c2228fe","question":"ぴゅ","answerA":"pyo","answerB":"byo","answerC":"pyu","answerD":"byu","correctAnswer":"C"},{"id":"9bb909dd2b10489b85e270066871ae54","question":"ぎゅ","answerA":"gyu","answerB":"kyo","answerC":"kya","answerD":"gya","correctAnswer":"A"},{"id":"0ca2514d69584147a12ec1af3eaf8144","question":"ど","answerA":"bo","answerB":"ho","answerC":"do","answerD":"to","correctAnswer":"C"},{"id":"70124ca5cd3249b294e11007d3a261f5","question":"ま","answerA":"ma","answerB":"na","answerC":"ba","answerD":"ta","correctAnswer":"A"},{"id":"32874176e4d049a4816097d942660b29","question":"お","answerA":"a","answerB":"ko","answerC":"no","answerD":"o","correctAnswer":"D"},{"id":"81d49c6bf9414a1780045a081102f828","question":"じゃ","answerA":"sa","answerB":"ja","answerC":"sha","answerD":"za","correctAnswer":"B"},{"id":"a09c54ed144d40b7827b710b09655fd8","question":"が","answerA":"ka","answerB":"ga","answerC":"ha","answerD":"ba","correctAnswer":"B"},{"id":"4c8af6030fba4e2486b57e6b71851594","question":"ら","answerA":"ra","answerB":"ro","answerC":"ru","answerD":"re","correctAnswer":"A"},{"id":"3cb30631c65042249072868f3626e283","question":"よ","answerA":"sho","answerB":"jo","answerC":"zo","answerD":"yo","correctAnswer":"D"},{"id":"102bc0258e27401ba3277f75d8ca0269","question":"き","answerA":"gi","answerB":"sha","answerC":"ki","answerD":"sa","correctAnswer":"C"},{"id":"8892455ee24948a2abd4b2aa42003566","question":"た","answerA":"ko","answerB":"ta","answerC":"ni","answerD":"na","correctAnswer":"B"},{"id":"5557e948c8cb436fbe9bea9c221de174","question":"ほ","answerA":"ha","answerB":"ma","answerC":"ho","answerD":"shi","correctAnswer":"C"},{"id":"893b5baf78524ec7ac680d018a3ffd8d","question":"にょ","answerA":"hyo","answerB":"ryo","answerC":"myo","answerD":"nyo","correctAnswer":"D"},{"id":"a2d46ab643f449b1af0ad7b00d08a5db","question":"ご","answerA":"go","answerB":"da","answerC":"so","answerD":"ra","correctAnswer":"A"},{"id":"98601a337e19422eaac50a459d18fe34","question":"ひ","answerA":"ni","answerB":"hi","answerC":"mi","answerD":"ki","correctAnswer":"B"},{"id":"25d25f2fe228410b8adadbdab3ae8b99","question":"り","answerA":"ni","answerB":"ga","answerC":"i","answerD":"ri","correctAnswer":"D"},{"id":"b765cb15164342f0a920f564a705e750","question":"ぴゃ","answerA":"hya","answerB":"pya","answerC":"bya","answerD":"ha","correctAnswer":"B"},{"id":"9de96eca3350494a99d69e158a83f62a","question":"きゅ","answerA":"ku","answerB":"gyu","answerC":"kyu","answerD":"gu","correctAnswer":"C"},{"id":"361af9c090d74b2d817fc3bba79ede79","question":"ず","answerA":"zu","answerB":"ju","answerC":"su","answerD":"jo","correctAnswer":"A"},{"id":"6ee9e93961a54709a769283d06c50e1f","question":"りゅ","answerA":"zu","answerB":"ri","answerC":"ju","answerD":"ryu","correctAnswer":"D"},{"id":"5271f6c3ca9c4b818d81d3c25d2683b5","question":"にゃ","answerA":"ni","answerB":"ya","answerC":"nya","answerD":"za","correctAnswer":"C"},{"id":"4986f88526264ccf969701fb49104174","question":"じ","answerA":"shi","answerB":"chi","answerC":"di","answerD":"zi","correctAnswer":"D"},{"id":"9392b038270e43d8afc0bce1337215f5","question":"ひょ","answerA":"hyo","answerB":"byo","answerC":"pyo","answerD":"ho","correctAnswer":"A"},{"id":"076cf4da514041e3815dd42bf8bfe0b6","question":"ちゃ","answerA":"chu","answerB":"cho","answerC":"cha","answerD":"chi","correctAnswer":"C"},{"id":"c40e4aa2c9d84a8aa34d382c4e18abd1","question":"さ","answerA":"sha","answerB":"sa","answerC":"za","answerD":"ja","correctAnswer":"B"},{"id":"f5ff8a01dcb54a3d92bb78d3872853a7","question":"れ","answerA":"de","answerB":"ge","answerC":"ze","answerD":"re","correctAnswer":"D"},{"id":"cb55907f67f64e25a78cd2f3a28757a2","question":"や","answerA":"wa","answerB":"yo","answerC":"wo","answerD":"ya","correctAnswer":"D"},{"id":"c9277a02a0684c329f9c2867e0773da9","question":"しょ","answerA":"so","answerB":"zo","answerC":"sho","answerD":"jo","correctAnswer":"C"},{"id":"eb8b3b7a40e049e9974eddbfdcaffd4d","question":"く","answerA":"shi","answerB":"ku","answerC":"mi","answerD":"ge","correctAnswer":"B"},{"id":"f0c533ff8bac4f6fbab850f95bc652d4","question":"へ","answerA":"ho","answerB":"he","answerC":"ha","answerD":"hi","correctAnswer":"B"},{"id":"7e52b3c2185b4762a77f7c5a9e9edc0e","question":"よ","answerA":"jo","answerB":"ya","answerC":"yu","answerD":"yo","correctAnswer":"D"},{"id":"ea0b3253a7eb4be8b7082d7eb5aed877","question":"ぶ","answerA":"po","answerB":"bu","answerC":"bo","answerD":"bu","correctAnswer":"D"},{"id":"f73d95fffb98451abb82066dd935b91c","question":"びょ","answerA":"ho","answerB":"hyo","answerC":"byo","answerD":"pyo","correctAnswer":"C"},{"id":"3261a2dbf768478d9eebe5a9547e3d7d","question":"こ","answerA":"shi","answerB":"ko","answerC":"ni","answerD":"ta","correctAnswer":"B"},{"id":"594e8eaf8e72430a9cb55b89195a0a08","question":"か","answerA":"ga","answerB":"ka","answerC":"za","answerD":"ja","correctAnswer":"B"},{"id":"1d2914323d4d4822a6c6ba1aa1bce458","question":"に","answerA":"nu","answerB":"no","answerC":"na","answerD":"ni","correctAnswer":"D"},{"id":"6604d24995454bd983eb536fd9854dcd","question":"ゆ","answerA":"yu","answerB":"ju","answerC":"zu","answerD":"hu","correctAnswer":"A"},{"id":"9ea8f5341dd549d78c76bdd14c88175d","question":"ち","answerA":"chi","answerB":"hi","answerC":"tsu","answerD":"wo","correctAnswer":"A"},{"id":"5f11305c307343d8ba9dca491d7cb75d","question":"の","answerA":"o","answerB":"a","answerC":"no","answerD":"nu","correctAnswer":"C"},{"id":"4fdddf57a9804e5a99f70d3ac63a679f","question":"りゃ","answerA":"ra","answerB":"ja","answerC":"rya","answerD":"za","correctAnswer":"C"},{"id":"1e2ab33560b54c429f9132540ffa65f5","question":"ぐ","answerA":"ku","answerB":"gu","answerC":"su","answerD":"zu","correctAnswer":"B"},{"id":"03c19440deb34b0db52a18516e2e7fff","question":"にゅ","answerA":"nyu","answerB":"ni","answerC":"yu","answerD":"myu","correctAnswer":"A"},{"id":"2222b967a5384fe4ab16a7b37be9a8a6","question":"きゃ","answerA":"kya","answerB":"kia","answerC":"gya","answerD":"gia","correctAnswer":"A"},{"id":"179be623ce9b45b89a46f7f5381a29e8","question":"ぼ","answerA":"ho","answerB":"ha","answerC":"ba","answerD":"bo","correctAnswer":"D"},{"id":"cda77eb11c924d0188e18311644ede1f","question":"み","answerA":" me","answerB":"ma","answerC":"mo","answerD":"mi","correctAnswer":"D"},{"id":"0857c14f91f144f4bffdc781ba1762a3","question":"ぬ","answerA":"no","answerB":"nu","answerC":"ne","answerD":"me","correctAnswer":"B"},{"id":"97239e2506374f18a24251091f2d0d62","question":"は","answerA":"ba","answerB":"ha","answerC":"bo","answerD":"ho","correctAnswer":"B"},{"id":"013de1d596f1442ca95d1588c3d52ec1","question":"び","answerA":"hi","answerB":"bi","answerC":"bu","answerD":"fu","correctAnswer":"B"},{"id":"8c563735658e4783a457de8584c4f1fd","question":"ざ","answerA":"sa","answerB":"ja","answerC":"sha","answerD":"za","correctAnswer":"D"},{"id":"2b6094a4369e411c95f07cff1ecda94a","question":"ぷ","answerA":"pu","answerB":"bu","answerC":"fu","answerD":"u","correctAnswer":"A"},{"id":"f00df442f44948a7b0e7a35f5e5c33e1","question":"し","answerA":"i","answerB":"chi","answerC":"shi","answerD":"ji","correctAnswer":"C"},{"id":"111306c3d71b4fa28da7e342da93f227","question":"ま","answerA":"ho","answerB":"ha","answerC":"mo","answerD":"ma","correctAnswer":"D"},{"id":"9f3b728fc0224c1984b80b2598b9bc4f","question":"ぎゃ","answerA":"ki","answerB":"kya","answerC":"gi","answerD":"gya","correctAnswer":"D"},{"id":"015bb36459a448d7bad199f024d899d2","question":"ば","answerA":"ha","answerB":"bo","answerC":"ho","answerD":"ba","correctAnswer":"D"},{"id":"376c7ca9a05f4fe3b76de839a5161865","question":"て","answerA":"i","answerB":"ku","answerC":"te","answerD":"to","correctAnswer":"C"},{"id":"96c0dc5ddd16417b9a143479ed5c7349","question":"ぞ","answerA":"so","answerB":"zo","answerC":"sho","answerD":"jo","correctAnswer":"B"},{"id":"519f0451a59149d7b274e8d5e470457d","question":"ふ","answerA":"ma","answerB":"pu","answerC":"bu","answerD":"fu","correctAnswer":"D"},{"id":"0690f9e584714fac9e0124b349b97c85","question":"え","answerA":"e","answerB":"o","answerC":"u","answerD":"a","correctAnswer":"A"},{"id":"de43189d6c9b43b596781f758a65fdb7","question":"ぼ","answerA":"ha","answerB":"bo","answerC":"ho","answerD":"ba","correctAnswer":"B"},{"id":"dfed3a84dfe34843bff60f8e5247a213","question":"め","answerA":"me","answerB":"ne","answerC":"wa","answerD":"re","correctAnswer":"A"},{"id":"283657d5b179485ea49fd232eb0bd495","question":"る","answerA":"ru","answerB":"so","answerC":"ro","answerD":"sa","correctAnswer":"A"},{"id":"a5de35f33fdd43cf971f31dcfe4964b8","question":"ちゅ","answerA":"chu","answerB":"ju","answerC":"yu","answerD":"chi","correctAnswer":"A"},{"id":"7164a0604d48491bbd7e33b2ac5cd6f9","question":"そ","answerA":"jo","answerB":"sho","answerC":"zo","answerD":"so","correctAnswer":"D"},{"id":"fc736308041643bb819845ecd7d53fae","question":"ぴ","answerA":"hi","answerB":"pi","answerC":"bi","answerD":"di","correctAnswer":"B"},{"id":"c5da6ab06a7044b0a684f0276284b711","question":"じょ","answerA":"so","answerB":"sho","answerC":"jo","answerD":"zo","correctAnswer":"C"},{"id":"113171d88338416fb86c0deef52d4e85","question":"ぴゃ","answerA":"pya","answerB":"pi","answerC":"ya","answerD":"pa","correctAnswer":"A"},{"id":"1cefe19dfe4346b88ba84b5cd30be8f7","question":"づ","answerA":"su","answerB":"zu","answerC":"du","answerD":"tsu","correctAnswer":"C"},{"id":"e383d52be9f64e3cb1f03fe618a0cda8","question":"ぎょ","answerA":"kyo","answerB":"hyo","answerC":"byo","answerD":"gyo","correctAnswer":"D"},{"id":"dc64e5bfaef345db87452a0403a1d10b","question":"しゃ","answerA":"sa","answerB":"sha","answerC":"za","answerD":"ja","correctAnswer":"B"},{"id":"8ca949fc9d3b4976b353d7572b844bca","question":"じゅ","answerA":"shu","answerB":"ju","answerC":"diu","answerD":"du","correctAnswer":"B"},{"id":"b1a3ae3273b44ddab1096165bc4a949a","question":"ぴょ","answerA":"pi","answerB":"yo","answerC":"po","answerD":"pyo","correctAnswer":"D"},{"id":"1d3a17259f0a4501945ac8c363942898","question":"ひゅ","answerA":"byu","answerB":"pyu","answerC":"fu","answerD":"hyu","correctAnswer":"D"},{"id":"83fa72f56ec549b5a6c4588a3c0b4d39","question":"た","answerA":"ta","answerB":"ko","answerC":"ni","answerD":"na","correctAnswer":"A"},{"id":"eae2d621b83143b6a13e7840b626dff6","question":"わ","answerA":"re","answerB":"ne","answerC":"wo","answerD":"wa","correctAnswer":"D"},{"id":"7662ded2ca7c483286c4e16fba567f7f","question":"びゅ","answerA":"fu","answerB":"byu","answerC":"pyu","answerD":"hyu","correctAnswer":"B"},{"id":"ecc64426227740a0bda664b0607aa8d3","question":"ぢ","answerA":"hi","answerB":"chi","answerC":"ji","answerD":"di","correctAnswer":"D"},{"id":"9c70306e8ae14af7aaa7b330b00f92ea","question":"や","answerA":"ra","answerB":"za","answerC":"ja","answerD":"ya","correctAnswer":"D"}]},{"id":"59097fd6977846d0aa468436d1a29787","name":"ROMAJI SANG HIRAGANA","level":5,"questionList":[{"id":"db6d834f14b24bab94a345108d5cc668","question":"chi","answerA":"し","answerB":"い","answerC":"ち","answerD":"を","correctAnswer":"C"},{"id":"a0c982c7dfeb402287a82fca02ab55a5","question":"po","answerA":"ぽ","answerB":"ぱ","answerC":"は","answerD":"ほ","correctAnswer":"A"},{"id":"eb8f7b7e2c514183bc8f78c4f87f6195","question":"chu","answerA":"しゅ","answerB":"じゅ","answerC":"ちゅ","answerD":"ぢゆ","correctAnswer":"C"},{"id":"369fb52efdf64cdc882acafc1273a28c","question":"gyo","answerA":"きょ","answerB":"き","answerC":"よ","answerD":"ぎょ","correctAnswer":"D"},{"id":"a2a85aee16b640578372d0047df48571","question":"ya","answerA":"や","answerB":"ざ","answerC":"じゃ","answerD":"ら","correctAnswer":"A"},{"id":"f0cdf78aabc54050afcc6853415e5db5","question":"a","answerA":"お","answerB":"あ","answerC":"た","answerD":"な","correctAnswer":"B"},{"id":"956806d1628c46c78abdd0b01b473177","question":"ni","answerA":"い","answerB":"こ","answerC":"に","answerD":"た","correctAnswer":"C"},{"id":"248c262aa4ae44d3928beb93335ece7c","question":"rya","answerA":"ら","answerB":"ざ","answerC":"じゃ","answerD":"りゃ","correctAnswer":"D"},{"id":"55c377c99d704e5b8041a266701cc9bd","question":"kyo","answerA":"よ","answerB":"き","answerC":"ぎょ","answerD":"きょ","correctAnswer":"D"},{"id":"d6cd5ea11247414d9b9ade4a1e06792a","question":"shu","answerA":"じゅ","answerB":"しゅ","answerC":"りゅ","answerD":"ぎゅ","correctAnswer":"B"},{"id":"8c574b868bc949d380bf03a4d37ef903","question":"du","answerA":"ず","answerB":"す","answerC":"づ","answerD":"つ","correctAnswer":"C"},{"id":"12cfa317905a4f3abc68aa0da649cec9","question":"pyo","answerA":"ぴょ","answerB":"ひょ","answerC":"ぴゅ","answerD":"ひゅ","correctAnswer":"A"},{"id":"d76e5e3d163e4420a338d318b348695f","question":"gu","answerA":"ふ","answerB":"ぶ","answerC":"く","answerD":"ぐ","correctAnswer":"D"},{"id":"0bbab40dd2354348ba2e0b2da5d9b27b","question":"so","answerA":"しょ","answerB":"じょ","answerC":"そ","answerD":"ぞ","correctAnswer":"C"},{"id":"2613d78522174778aaf66acf2027f097","question":"me","answerA":"め","answerB":"ぬ","answerC":"ね","answerD":"れ","correctAnswer":"A"},{"id":"710be8839c5f432ca2e3a9a465e8147c","question":"fu","answerA":"ふ","answerB":"く","answerC":"ぶ","answerD":"ぐ","correctAnswer":"A"},{"id":"11942ca4a37d488d929991d762ed0f42","question":"nyo","answerA":"みょ","answerB":"にょ","answerC":"ひょ","answerD":"りょ","correctAnswer":"B"},{"id":"40ac5bb3590a4a6b9ec763007fbbd3c6","question":"bya","answerA":"ひゃ","answerB":"びゅ","answerC":"ひゅ","answerD":"びゃ","correctAnswer":"D"},{"id":"b98433bde25b4e1096fca3c1c53b9c1d","question":"da","answerA":"ら","answerB":"じゃ","answerC":"だ","answerD":"な","correctAnswer":"C"},{"id":"c4ef8439afd04211916002d267574781","question":"gi","answerA":"き","answerB":"ぎ","answerC":"し","answerD":"じ","correctAnswer":"B"},{"id":"11670c065f734db3b1c07abe24b037f8","question":"ro","answerA":"ら","answerB":"る","answerC":"ろ","answerD":"れ","correctAnswer":"C"},{"id":"7d54988030ab47d3bc9c1c85ddb63389","question":"wa","answerA":"わ","answerB":"れ","answerC":"ね","answerD":"ぬ","correctAnswer":"A"},{"id":"66455b8989a14fb5a3ec221b7e54b78b","question":"kya","answerA":"きゃ","answerB":"き","answerC":"や","answerD":"ぎゃ","correctAnswer":"A"},{"id":"6b59fa00b74541c381a7bd208de14848","question":"ja","answerA":"ざ","answerB":"じゃ","answerC":"ら","answerD":"しゃ","correctAnswer":"B"},{"id":"6df5665097d749258505991befa6d9f2","question":"tsu","answerA":"ず","answerB":"て","answerC":"す","answerD":"つ","correctAnswer":"D"},{"id":"59c02b80e3ac409da547ca6a82ed734d","question":"no","answerA":"か","answerB":"あ","answerC":"お","answerD":"の","correctAnswer":"D"},{"id":"e20f09b49dce4382ab292d6f84c8454c","question":"bi","answerA":"び","answerB":"ひ","answerC":"ふ","answerD":"ぶ","correctAnswer":"A"},{"id":"de26a4dbd0bf4b1daa136aae0b935f2a","question":"ki","answerA":"ち","answerB":"し","answerC":"き","answerD":"み","correctAnswer":"C"},{"id":"912b2935d9624495b6cac8f2d42bab30","question":"o","answerA":"あ","answerB":"お","answerC":"こ","answerD":"に","correctAnswer":"B"},{"id":"200d478ccb39499d9bbb43a023febf5c","question":"sho","answerA":"しょ","answerB":"じょ","answerC":"そ","answerD":"ぞ","correctAnswer":"A"},{"id":"9b41e9f200874f959cdbb8694b54c402","question":"nya","answerA":"みゃ","answerB":"りゃ","answerC":"にゃ","answerD":"ひゃ","correctAnswer":"C"},{"id":"ceba973991cd49f3be168be14cce6740","question":"za","answerA":"しゃ","answerB":"じゃ","answerC":"さ","answerD":"ざ","correctAnswer":"D"},{"id":"724e2c5952094bebb6687e4f25ce0c89","question":"mo","answerA":"よ","answerB":"や","answerC":"ま","answerD":"も","correctAnswer":"D"},{"id":"6ddce2ef4f794f1c81f49d66285d2881","question":"shi","answerA":"し","answerB":"い","answerC":"り","answerD":"ち","correctAnswer":"A"},{"id":"efe520a2ca374db0af01ab823b633b73","question":"ne","answerA":"わ","answerB":"ぬ","answerC":"め","answerD":"ね","correctAnswer":"D"},{"id":"ac0ae8f2b4274100b0b7dc86c832d6b0","question":"byo","answerA":"ぎょ","answerB":"じょ","answerC":"びょ","answerD":"ぴょ","correctAnswer":"C"},{"id":"fb4e51aee84a4f8880d9b17d680a8b97","question":"to","answerA":"と","answerB":"の","answerC":"ぼ","answerD":"ほ","correctAnswer":"A"},{"id":"5c5bbba030834cb9a8cac0fcbb2cef7e","question":"e","answerA":"あ","answerB":"お","answerC":"え","answerD":"う","correctAnswer":"C"},{"id":"db3fba478de44d408bdc5769d6618aa9","question":"na","answerA":"は","answerB":"な","answerC":"た","answerD":"ま","correctAnswer":"B"},{"id":"7cde9a1ae636433abb78c6cd83822ecf","question":"gya","answerA":"じゃ","answerB":"びゃ","answerC":"ぎゃ","answerD":"ぴゃ","correctAnswer":"C"},{"id":"00cc3f5cd8ce43bd9ae2337f805f8644","question":"nu","answerA":"れ","answerB":"め","answerC":"ね","answerD":"ぬ","correctAnswer":"D"},{"id":"e9657505bdbd4e498ef3fba7de119c91","question":"sa","answerA":"た","answerB":"さ","answerC":"な","answerD":"は","correctAnswer":"B"},{"id":"f7eaa1394c60446cbf04a81e28344833","question":"mi","answerA":"み","answerB":"に","answerC":"び","answerD":"り","correctAnswer":"A"},{"id":"403098f73adb4d54b2f0170e50f5fdc6","question":"kyu","answerA":"しゅ","answerB":"にゅ","answerC":"みゅ","answerD":"きゅ","correctAnswer":"D"},{"id":"433c5211ae9d4b93bdc615c51ca28d16","question":"zo","answerA":"そ","answerB":"ど","answerC":"ぞ","answerD":"と","correctAnswer":"C"},{"id":"e937085b97f4443c889ddca0a204df52","question":"ri","answerA":"に","answerB":"み","answerC":"い","answerD":"り","correctAnswer":"D"},{"id":"7ca910022e70469d9a2a1f0c54e462a1","question":"ke","answerA":"え","answerB":"け","answerC":"ね","answerD":"れ","correctAnswer":"B"},{"id":"939ba521b88c471bbc2783cb509b8a79","question":"pa","answerA":"ぱ","answerB":"ぺ","answerC":"ぽ","answerD":"ぷ","correctAnswer":"A"},{"id":"0e571da2b36a4d5996296b9b534e51a3","question":"gyu","answerA":"じゅ","answerB":"びゅ","answerC":"ぎゅ","answerD":"ぴゅ","correctAnswer":"C"},{"id":"04a5788e33fc4afb8632069e8e65a3fc","question":"n","answerA":"み","answerB":"に","answerC":"ん","answerD":"ね","correctAnswer":"C"},{"id":"373f17606c4741619e16b6a1e32a244a","question":"hyo","answerA":"きょ","answerB":"ひょ","answerC":"りょ","answerD":"みょ","correctAnswer":"B"},{"id":"432edeb7fcea46118696556766e8fddc","question":"su","answerA":"る","answerB":"つ","answerC":"ぬ","answerD":"す","correctAnswer":"D"},{"id":"24e188007f5645b4bd91359305ce653c","question":"yo","answerA":"よ","answerB":"ま","answerC":"も","answerD":"ゆ","correctAnswer":"A"},{"id":"af2c6ecdfb784476944afc841aa980de","question":"se","answerA":"け","answerB":"て","answerC":"せ","answerD":"れ","correctAnswer":"C"},{"id":"2adce6cef78e4b08be12cb93a7393bae","question":"ga","answerA":"か","answerB":"が","answerC":"さ","answerD":"ざ","correctAnswer":"B"},{"id":"c1feb1fd4c404ca294cbfe34c527c2cc","question":"o","answerA":"え","answerB":"あ","answerC":"お","answerD":"の","correctAnswer":"C"},{"id":"5a7cc62187384e7da6bf02df4d06a923","question":"mu","answerA":"む","answerB":"ぬ","answerC":"く","answerD":"つ","correctAnswer":"A"},{"id":"5ebc30de1f9c45588165027e9df16d8f","question":"bo","answerA":"ぼ","answerB":"ほ","answerC":"ば","answerD":"は","correctAnswer":"A"},{"id":"f7d4c0f53a2f41a9be0bf5ae7b04efcb","question":"sha","answerA":"さ","answerB":"しゃ","answerC":"ざ","answerD":"じゃ","correctAnswer":"B"},{"id":"547b8655ed2343ac804711c2fa8b53bc","question":"di","answerA":"つ","answerB":"づ","answerC":"ち","answerD":"ぢ","correctAnswer":"D"},{"id":"66b2691efb9c481c9b438d07b2eb1cc0","question":"pu","answerA":"ぱ","answerB":"ぷ","answerC":"ぺ","answerD":"ぽ","correctAnswer":"B"},{"id":"9ced605cdb4746118270b3a82165a223","question":"ryu","answerA":"にゅ","answerB":"みゅ","answerC":"りゅ","answerD":"ひゅ","correctAnswer":"C"},{"id":"23397acece1c47b09dc929b7a4e45398","question":"ku","answerA":"く","answerB":"す","answerC":"つ","answerD":"む","correctAnswer":"A"},{"id":"91ab4c15aa6d4d4ab7b15df56949426d","question":"pyu","answerA":"ぴゅ","answerB":"ひゅ","answerC":"ひゃ","answerD":"ぴゃ","correctAnswer":"A"},{"id":"6fe410b1ee2d4938a4b7824b3b13690c","question":"ra","answerA":"は","answerB":"ら","answerC":"な","answerD":"た","correctAnswer":"B"},{"id":"3e849812cd064a468491be677c6d17fe","question":"ha","answerA":"わ","answerB":"ね","answerC":"ほ","answerD":"は","correctAnswer":"D"},{"id":"26a9d63552d442de9a9d8615188c4e06","question":"go","answerA":"に","answerB":"こ","answerC":"ご","answerD":"し","correctAnswer":"C"},{"id":"66e695dcad5c45df896f00bef3bb407a","question":"hi","answerA":"は","answerB":"ひ","answerC":"へ","answerD":"ほ","correctAnswer":"B"},{"id":"9c28cae14bba4737ad2772575ed23c05","question":"byu","answerA":"びゅ","answerB":"ぎゅ","answerC":"じゅ","answerD":"ぴゅ","correctAnswer":"A"},{"id":"7e37a8a143284397914158ad385378b1","question":"i","answerA":"し","answerB":"に","answerC":"い","answerD":"り","correctAnswer":"C"},{"id":"bbab276853d641daa57d94bb35f07b96","question":"ryo","answerA":"きょ","answerB":"にょ","answerC":"みょ","answerD":"りょ","correctAnswer":"D"},{"id":"7ee36cc4ee8e4f2da6e091ea91aa489b","question":"ba","answerA":"ば","answerB":"ぼ","answerC":"ほ","answerD":"は","correctAnswer":"A"},{"id":"0717116b6f564977a75df75d4f0f0565","question":"ru","answerA":"ろ","answerB":"る","answerC":"れ","answerD":"わ","correctAnswer":"B"},{"id":"aac414986b2b4ebd9f142202df6c9ef5","question":"ju","answerA":"きゅ","answerB":"しゅ","answerC":"じゅ","answerD":"ぎゅ","correctAnswer":"C"},{"id":"f836952d3ba748f8a66383e89563de1e","question":"o","answerA":"あ","answerB":"こ","answerC":"も","answerD":"お","correctAnswer":"D"},{"id":"087f602621a84417a1727883c97ae331","question":"cha","answerA":"きゃ","answerB":"ちゃ","answerC":"にゃ","answerD":"りゃ","correctAnswer":"B"},{"id":"584f1d291b31408fbe0a96ada247a5c9","question":"yu","answerA":"ゆ","answerB":"じゅ","answerC":"りゅ","answerD":"しゅ","correctAnswer":"A"},{"id":"1ab1add5b9364f928b36ec6f566cd7fd","question":"ta","answerA":"な","answerB":"か","answerC":"は","answerD":"た","correctAnswer":"D"},{"id":"3fad0b7a4fa9453aaf1b7a7e7f172d41","question":"do","answerA":"と","answerB":"ほ","answerC":"ど","answerD":"ぼ","correctAnswer":"C"},{"id":"3766c1eccd384a95b661cd951b59ea07","question":"nyu","answerA":"にゅ","answerB":"しゅ","answerC":"みゅ","answerD":"りゅ","correctAnswer":"A"},{"id":"3dd201da5ac54298bd3ecab01f224efb","question":"re","answerA":"ね","answerB":"れ","answerC":"わ","answerD":"ぬ","correctAnswer":"B"},{"id":"a7018fb3c619420d8330f8019288bc32","question":"cho","answerA":"にょ","answerB":"ちょ","answerC":"ひょ","answerD":"きょ","correctAnswer":"B"},{"id":"46e9eb5c4c6848dd956ea418f2179032","question":"u","answerA":"つ","answerB":"く","answerC":"ぶ","answerD":"う","correctAnswer":"D"},{"id":"67b6c5b5b6c046fcb6f5a1822efc90c4","question":"he","answerA":"て","answerB":"へ","answerC":"ね","answerD":"べ","correctAnswer":"B"},{"id":"5a4c818a55144582abe02bd274591fc5","question":"jo","answerA":"じょ","answerB":"ぞ","answerC":"そ","answerD":"しょ","correctAnswer":"A"},{"id":"82fd163a6ea6437bac00d6a3542514f5","question":"te","answerA":"へ","answerB":"け","answerC":"て","answerD":"れ","correctAnswer":"C"},{"id":"556a5c0b97c84d2b9022ebb5626f57c6","question":"hya","answerA":"みゃ","answerB":"にゃ","answerC":"ひゃ","answerD":"りゃ","correctAnswer":"C"},{"id":"0acd0727ce6d42ecb020f5199718f741","question":"zu","answerA":"ざ","answerB":"じ","answerC":"づ","answerD":"ず","correctAnswer":"D"},{"id":"3be5ac9909ce4f80bb5bd016d7135c79","question":"ma","answerA":"ま","answerB":"も","answerC":"は","answerD":"ほ","correctAnswer":"A"},{"id":"2f74d232838c47b98d3fdf3008582e95","question":"bu","answerA":"ふ","answerB":"く","answerC":"ぶ","answerD":"ぐ","correctAnswer":"C"},{"id":"3f2a3529c6e44e858df098ccfb960ffa","question":"pya","answerA":"びゃ","answerB":"びゅ","answerC":"ぴゅ","answerD":"ぴゃ","correctAnswer":"D"},{"id":"0a79a46c4a2d440398a3f9c9b32452b2","question":"ka","answerA":"か","answerB":"さ","answerC":"た","answerD":"ま","correctAnswer":"A"},{"id":"2781b35e0cc1476c9eb9dc5cd38438b5","question":"zi","answerA":"ぢ","answerB":"じ","answerC":"ぎ","answerD":"び","correctAnswer":"B"},{"id":"bc07c991462b452dbd12b91157cb4814","question":"ko","answerA":"に","answerB":"の","answerC":"こ","answerD":"な","correctAnswer":"C"},{"id":"02d3c2f9952943a3b5797b447c4cb712","question":"ho","answerA":"は","answerB":"ば","answerC":"ほ","answerD":"ぼ","correctAnswer":"C"},{"id":"712a5d9e025c4f1d8fe3cbc229977dd3","question":"ni","answerA":"に","answerB":"こ","answerC":"た","answerD":"し","correctAnswer":"A"},{"id":"9b728070ca1e4c68920439915550e7bd","question":"me","answerA":"ぬ","answerB":"ね","answerC":"め","answerD":"わ","correctAnswer":"C"},{"id":"031a7f8387e440a79cd0fb9c53479e30","question":"po","answerA":"ぱ","answerB":"ぴ","answerC":"ぽ","answerD":"ぷ","correctAnswer":"C"},{"id":"3d5b86cacec741f49ddc02cb7d5853cb","question":"tsu","answerA":"む","answerB":"す","answerC":"ぬ","answerD":"つ","correctAnswer":"D"},{"id":"4aa9f04544554f1084cac76558c96899","question":"ja","answerA":"じゃ","answerB":"しゃ","answerC":"ざ","answerD":"さ","correctAnswer":"A"}]},{"id":"aee89599ad21442f97647b2682ea36ff","name":"KATAKANA SANG ROMAJI","level":5,"questionList":[{"id":"a64625206a7a4a29908d9591e2b00d65","question":"ギョ","answerA":"pyo","answerB":"byo","answerC":"jo","answerD":"gyo","correctAnswer":"D"},{"id":"8ac8d1548b4d4a04b5861343aeea9466","question":"ス","answerA":"su","answerB":"nu","answerC":"fu","answerD":"wa","correctAnswer":"A"},{"id":"bf581ce65572423399e82279271bb151","question":"ロ","answerA":"yo","answerB":"no","answerC":"ro","answerD":"mo","correctAnswer":"C"},{"id":"15a95d1670744cdea6cad6919cf48173","question":"ソ","answerA":"tsu","answerB":"shi","answerC":"no","answerD":"so","correctAnswer":"D"},{"id":"d343439522c947a8af42cebb3474f21b","question":"グ","answerA":"pu","answerB":"gu","answerC":"bu","answerD":"zu","correctAnswer":"B"},{"id":"70b44f9efe4c41c0b1398a9b28878d8a","question":"ピョ","answerA":"pyo","answerB":"byo","answerC":"kyo","answerD":"myo","correctAnswer":"A"},{"id":"69b28e97c64848c9b25025255cabed03","question":"チャ","answerA":"nya","answerB":"cha","answerC":"mya","answerD":"rya","correctAnswer":"B"},{"id":"2fd2a66abc6a4bf7851fd13e433ff3d4","question":"ダ","answerA":"ga","answerB":"za","answerC":"da","answerD":"ba","correctAnswer":"C"},{"id":"0d28a7a7a62e41c2bce8cefdb46b678e","question":"ショ","answerA":"ryo","answerB":"hyo","answerC":"sho","answerD":"myo","correctAnswer":"C"},{"id":"82974e5ea3f8489e8836c4eeeaaa5037","question":"ア","answerA":"mu","answerB":"ma","answerC":"ya","answerD":"a","correctAnswer":"D"},{"id":"9ee651ba1a504a00ba8f24c984b18f5a","question":"ノ","answerA":"no","answerB":"so","answerC":"n","answerD":"shi","correctAnswer":"A"},{"id":"fa72155b49a144fe99d011ab0444d73f","question":"ヒュ","answerA":"myu","answerB":"hyu","answerC":"nyu","answerD":"kyu","correctAnswer":"B"},{"id":"e1f7b3f23e3f4b559bdfd317189dac50","question":"ギャ","answerA":"pya","answerB":"bya","answerC":"ja","answerD":"gya","correctAnswer":"D"},{"id":"f501bf237e8a4549a28acbe90d70bda5","question":"ニ","answerA":"shi","answerB":"mi","answerC":"ni","answerD":"tsu","correctAnswer":"C"},{"id":"a0a61672abdd47b1bcba266f053257d6","question":"ヤ","answerA":"ma","answerB":"ya","answerC":"se","answerD":"sa","correctAnswer":"B"},{"id":"58b07526f6144b7aa14b946947508156","question":"ゴ","answerA":"po","answerB":"bo","answerC":"go","answerD":"do","correctAnswer":"C"},{"id":"cd98e4f2ce314bb9a05befef327612ca","question":"チョ","answerA":"cho","answerB":"hyo","answerC":"kyo","answerD":"myo","correctAnswer":"A"},{"id":"12597fcf28d446deb25b2f118ec90955","question":"ビャ","answerA":"rya","answerB":"nya","answerC":"mya","answerD":"bya","correctAnswer":"D"},{"id":"921a199396c44888af86b7edf43b57bb","question":"ブ","answerA":"wa","answerB":"wo","answerC":"bu","answerD":"fu","correctAnswer":"C"},{"id":"7ac624da62344fb1a1e8b874f54cf8e5","question":"キャ","answerA":"kya","answerB":"sha","answerC":"cha","answerD":"rya","correctAnswer":"A"},{"id":"3e4a52b4bb3446a4b238adab8ec4348b","question":"テ","answerA":"te","answerB":"he","answerC":"ne","answerD":"me","correctAnswer":"A"},{"id":"a858af33bcfc45a9a612c406a007e888","question":"ニュ","answerA":"ryu","answerB":"shu","answerC":"myu","answerD":"nyu","correctAnswer":"D"},{"id":"1d6f247238a34ac58feb8c875a742853","question":"ヒャ","answerA":"kya","answerB":"hya","answerC":"rya","answerD":"mya","correctAnswer":"B"},{"id":"de4a8aa8f8fa4f19a74de921b8e43a29","question":"ガ","answerA":"ga","answerB":"da","answerC":"za","answerD":"ba","correctAnswer":"A"},{"id":"e409411683074c95b4a5e6c7b330b442","question":"ン","answerA":"no","answerB":"n","answerC":"so","answerD":"shi","correctAnswer":"B"},{"id":"a4e8a88768084a6e98d332f3a3ae7efb","question":"タ","answerA":"ka","answerB":"na","answerC":"ma","answerD":"ta","correctAnswer":"D"},{"id":"c8fcc219bad24a688291e6e3b4521460","question":"ジ","answerA":"zi","answerB":"shi","answerC":"tsu","answerD":"du","correctAnswer":"A"},{"id":"cfba7c8b31f6405eafe5c0eeb17c9ace","question":"オ","answerA":"ho","answerB":"o","answerC":"mo","answerD":"yo","correctAnswer":"B"},{"id":"dba26eb2b17d44a6b4ddbc6713bd65b5","question":"シュ","answerA":"kyu","answerB":"nyu","answerC":"shu","answerD":"ryu","correctAnswer":"C"},{"id":"d387873fa2c6464788e734fc3ac420e2","question":"ピャ","answerA":"rya","answerB":"bya","answerC":"kya","answerD":"pya","correctAnswer":"D"},{"id":"354c5f65c33b4942831f5318f5cb27e1","question":"ネ","answerA":"su","answerB":"ne","answerC":"se","answerD":"te","correctAnswer":"B"},{"id":"23a8ceeff5134b88b85c077e14279818","question":"ヒ","answerA":"hi","answerB":"sa","answerC":"se","answerD":"mi","correctAnswer":"A"},{"id":"ca8fa6c1e44a4939b10f553b681f13f9","question":"ウ","answerA":"wa","answerB":"fu","answerC":"u","answerD":"wa","correctAnswer":"C"},{"id":"3470eece0f7945dea372d58ad2fc1c9c","question":"シ","answerA":"so","answerB":"n","answerC":"tsu","answerD":"shi","correctAnswer":"D"},{"id":"eee4b3036c224a61ae8d6e407dcd7c37","question":"ユ","answerA":"zu","answerB":"shu","answerC":"ju","answerD":"yu","correctAnswer":"D"},{"id":"366f7b00d36f4703abf325e04838b4f5","question":"ホ","answerA":"ko","answerB":"ho","answerC":"mo","answerD":"no","correctAnswer":"B"},{"id":"e4e598721cab4a0c978e4a304ab3e2ab","question":"ヂ","answerA":"zi","answerB":"di","answerC":"chi","answerD":"shi","correctAnswer":"B"},{"id":"04105fc1b49d475eaef8656c324bf89c","question":"リュ","answerA":"hyu","answerB":"myu","answerC":"ryu","answerD":"nyu","correctAnswer":"C"},{"id":"a5788a8b97354013b20572a5867fe0ed","question":"パ","answerA":"pa","answerB":"ba","answerC":"ha","answerD":"ho","correctAnswer":"A"},{"id":"3dbbfd612be7421080ba62e539d70e8b","question":"キョ","answerA":"myo","answerB":"nyo","answerC":"kyo","answerD":"hyo","correctAnswer":"C"},{"id":"bab0a903ecab4599841a64858ea35937","question":"ト","answerA":"no","answerB":"to","answerC":"ho","answerD":"mo","correctAnswer":"B"},{"id":"9ef66cf8dd6b44b5b6d1af31a304c23f","question":"ジャ","answerA":"ja","answerB":"sha","answerC":"za","answerD":"sa","correctAnswer":"A"},{"id":"a6463743c01547ab93954414721987ea","question":"ズ","answerA":"bu","answerB":"gu","answerC":"zu","answerD":"du","correctAnswer":"C"},{"id":"89a335e1defe4d1db9d5eaafbaf4604d","question":"チュ","answerA":"nyu","answerB":"kyu","answerC":"chu","answerD":"shu","correctAnswer":"C"},{"id":"58481859b05648ccb6b70e81bfbbefa9","question":"ジョ","answerA":"so","answerB":"zo","answerC":"jo","answerD":"sho","correctAnswer":"C"},{"id":"863ae7b876f943eb96a4701a1da60307","question":"マ","answerA":"ka","answerB":"na","answerC":"ha","answerD":"ma","correctAnswer":"D"},{"id":"290261d50f3b478a8b9d0276f5403bf1","question":"ツ","answerA":"su","answerB":"tsu","answerC":"so","answerD":"n","correctAnswer":"B"},{"id":"efe08dc3591246f8abecfec7858f3406","question":"ケ","answerA":"ku","answerB":"ke","answerC":"se","answerD":"hi","correctAnswer":"B"},{"id":"f879dd848ec54298aad8e549650e91c2","question":"ニャ","answerA":"nya","answerB":"hya","answerC":"rya","answerD":"kya","correctAnswer":"A"},{"id":"f2a54fa0039943259cb26c375995a645","question":"ビュ","answerA":"gyu","answerB":"ju","answerC":"byu","answerD":"zu","correctAnswer":"C"},{"id":"31a1dd4c504949f1b06088509f3d0ebf","question":"キ","answerA":"ki","answerB":"shi","answerC":"ni","answerD":"hi","correctAnswer":"A"},{"id":"aa5f630d51b7443a837f5da6eb6397ef","question":"レ","answerA":"re","answerB":"ne","answerC":"ru","answerD":"su","correctAnswer":"A"},{"id":"9fe6035a9abb4acbb7d15b396a74a85f","question":"ハ","answerA":"ha","answerB":"ma","answerC":"na","answerD":"ba","correctAnswer":"A"},{"id":"f4aa58ea39ed46a6b071dea542eb8f44","question":"ニョ","answerA":"kyo","answerB":"nyo","answerC":"hyo","answerD":"ryo","correctAnswer":"B"},{"id":"0919daecfe44458a8069a9377795ebb7","question":"モ","answerA":"ro","answerB":"ko","answerC":"to","answerD":"mo","correctAnswer":"D"},{"id":"5d789b215f03469985347c2f9d9df550","question":"ナ","answerA":"ne","answerB":" me","answerC":"na","answerD":"ma","correctAnswer":"C"},{"id":"f1a9804fa2f14abd80078beb1e203e8a","question":"ヅ","answerA":"su","answerB":" zu","answerC":"du","answerD":"tsu","correctAnswer":"C"},{"id":"b4d9a1b1465548eba9687bb7cdc9e594","question":"ヒョ","answerA":"myo","answerB":" nyo","answerC":"kyo","answerD":"hyo","correctAnswer":"D"},{"id":"a1995ff70afd454ab9b6f6ecc1561511","question":"リャ","answerA":"kya","answerB":"rya","answerC":"nya","answerD":"mya","correctAnswer":"B"},{"id":"8e8d4c28282e4c51b3472ea3bb6cf06d","question":"ザ","answerA":"za","answerB":"ja","answerC":"sa","answerD":"sha","correctAnswer":"A"},{"id":"ece68502911b4b188a5cdd3ea9075743","question":"カ","answerA":"ma","answerB":"na","answerC":"ha","answerD":"ka","correctAnswer":"D"},{"id":"7f26ed1e5be24313ac84ae5a13672cd5","question":"ミ","answerA":"ni","answerB":"ri","answerC":"mi","answerD":"ki","correctAnswer":"C"},{"id":"48b6e9364504492db9690fdc6f85915d","question":"セ","answerA":"sa","answerB":"hi","answerC":"se","answerD":"ne","correctAnswer":"C"},{"id":"182318f805864a6bb0d2af13dc2d3adb","question":"ギュ","answerA":"gyu","answerB":"ju","answerC":"byu","answerD":"pyu","correctAnswer":"A"},{"id":"2278b99bcc684e80a3518560946bbf15","question":"ゾ","answerA":"so","answerB":"zo","answerC":"sho","answerD":"jo","correctAnswer":"B"},{"id":"49955637dd0248f3a1be58c9961aabf3","question":"ビ","answerA":"shi","answerB":"hi","answerC":"pi","answerD":"bi","correctAnswer":"D"},{"id":"ce2a117f84424c7f95028325b4e2642a","question":"メ","answerA":"me","answerB":"ne","answerC":"se","answerD":"he","correctAnswer":"A"},{"id":"3083774673334c878482372496c37ac6","question":"リョ","answerA":"nyo","answerB":"ryo","answerC":"myo","answerD":"kyo","correctAnswer":"B"},{"id":"5d010fced10c45849bbee35e30bdf92d","question":"ピュ","answerA":"byu","answerB":"gyu","answerC":"pyu","answerD":"ju","correctAnswer":"C"},{"id":"815e0783b9654109b5231003f3dba0d2","question":"バ","answerA":"ha","answerB":"pa","answerC":"sa","answerD":"ba","correctAnswer":"D"},{"id":"46b34e6d4b364f0aabad11cc6a701cdc","question":"キュ","answerA":"nyu","answerB":"ryu","answerC":"shu","answerD":"kyu","correctAnswer":"D"},{"id":"ec3f2fdb27cc4e15a963d7b0bb89a8db","question":"ボ","answerA":"go","answerB":"bo","answerC":"do","answerD":"zo","correctAnswer":"B"},{"id":"353c09e1501a488ea8db4b212af492cf","question":"ラ","answerA":"wa","answerB":"ra","answerC":"wo","answerD":"fu","correctAnswer":"B"},{"id":"d386e49a06f840c1a36ad273625a2419","question":"ヘ","answerA":"he","answerB":"ne","answerC":"me","answerD":"ke","correctAnswer":"A"},{"id":"91a04c89891e4bd8a487a47d973ecc09","question":"ギ","answerA":"bi","answerB":"zi","answerC":"gi","answerD":"di","correctAnswer":"C"},{"id":"8cb828f27c274083ac0ec26436498b1c","question":"シャ","answerA":"sa","answerB":"sha","answerC":"za","answerD":"ja","correctAnswer":"B"},{"id":"b32addeedfa444969edcd9ae3031a47d","question":"ピ","answerA":"zi","answerB":"di","answerC":"bi","answerD":"pi","correctAnswer":"D"},{"id":"62b4fe26533d4c88b01557dd9c6e5eaf","question":"ヨ","answerA":"ho","answerB":"mo","answerC":"no","answerD":"yo","correctAnswer":"D"},{"id":"5d1d7b31edef40878f6b441c181e109e","question":"リ","answerA":"ki","answerB":"mi","answerC":"ri","answerD":"ni","correctAnswer":"C"},{"id":"83003e866b84495a9c5e176faedef85d","question":"エ","answerA":"i","answerB":"e","answerC":"a","answerD":"u","correctAnswer":"B"},{"id":"bac6cd8a88884331984abef6b8b3e2a5","question":"ジュ","answerA":"ju","answerB":"shu","answerC":"su","answerD":"zu","correctAnswer":"A"},{"id":"1dac996b01dd49549a2c29676f282b8f","question":"ビョ","answerA":"byo","answerB":"pyo","answerC":"gyo","answerD":"jo","correctAnswer":"A"},{"id":"e78656da3c5545068c342e7b2b3d8508","question":"イ","answerA":"ri","answerB":"ki","answerC":"i","answerD":"ni","correctAnswer":"C"},{"id":"ac3aebc30cce49e1b34b09d38af55c26","question":"フ","answerA":"ku","answerB":"nu","answerC":"mu","answerD":"fu","correctAnswer":"D"},{"id":"f2cf264acfce4e7a92eadb531cd2fdf3","question":"コ","answerA":"ro","answerB":"ko","answerC":"no","answerD":"mo","correctAnswer":"B"},{"id":"a8064ce09637418fb92d495eb8397db0","question":"ル","answerA":"ru","answerB":"re","answerC":"so","answerD":"no","correctAnswer":"A"},{"id":"91c09a1ab4634f1d9e44ce4b807f5c25","question":"ワ","answerA":"ra","answerB":"fu","answerC":"wo","answerD":"wa","correctAnswer":"D"},{"id":"3756f2efdaac4d1d82615cb324e58769","question":"ヌ","answerA":"mu","answerB":"nu","answerC":"su","answerD":"tsu","correctAnswer":"B"},{"id":"9f6024bfd49448a0a1b7e4b06dd192ce","question":"ポ","answerA":"po","answerB":"ho","answerC":"jo","answerD":"do","correctAnswer":"A"},{"id":"771178ffda834adb851426b40fadfa54","question":"サ","answerA":"za","answerB":"ja","answerC":"sa","answerD":"sha","correctAnswer":"C"},{"id":"e48d11d22bf14cd3b82c88626e5eec2a","question":"ム","answerA":"nu","answerB":"su","answerC":"ru","answerD":"mu","correctAnswer":"D"},{"id":"d931175db89048fca1a3dfe9115969b5","question":"ド","answerA":"do","answerB":"go","answerC":"jo","answerD":"bo","correctAnswer":"A"},{"id":"cfb2de3cbc60408997fec389e2848e6a","question":"チ","answerA":"ki","answerB":"chi","answerC":"shi","answerD":"ni","correctAnswer":"B"},{"id":"1e9f1c20fb874525b2b6bdf252ccbfe5","question":"プ","answerA":"u","answerB":"fu","answerC":"pu","answerD":"bu","correctAnswer":"C"},{"id":"64bb87ec144045f295cdc55d9bfef7d4","question":"ク","answerA":"nu","answerB":"su","answerC":"ke","answerD":"ku","correctAnswer":"D"},{"id":"e702abea40144d84bfe47fe7b82b0895","question":"ラ","answerA":"fu","answerB":"wo","answerC":"wa","answerD":"ra","correctAnswer":"D"},{"id":"950a6b0c01f646ef94b409b0e4bc203a","question":"シ","answerA":"tsu","answerB":"shi","answerC":"no","answerD":"so","correctAnswer":"B"},{"id":"06da3f4f3093454b940347080dd3382d","question":"モ","answerA":"ma","answerB":"mo","answerC":"ho","answerD":"ha","correctAnswer":"B"},{"id":"a430a674ca284d08a2f07fcd94b7fcd9","question":"ヌ","answerA":"su","answerB":"nu","answerC":"hi","answerD":"sa","correctAnswer":"B"},{"id":"ed7cf4a12fd245848c3569a6d48f4704","question":"レ","answerA":"me","answerB":"te","answerC":"ne","answerD":"re","correctAnswer":"D"}]},{"id":"0ea72319ae954ac3a68a971fccc77973","name":"ROMAJI SANG KATAKANA","level":5,"questionList":[{"id":"7919a8c393f445f19e302cef0e32c327","question":"no","answerA":"ソ","answerB":"ノ","answerC":"ン","answerD":"シ","correctAnswer":"B"},{"id":"17a80e9f376842bdb04ca45a1a581f5d","question":"su","answerA":"ス","answerB":"ヌ","answerC":"ヒ","answerD":"サ","correctAnswer":"A"},{"id":"8b00117fdb244f6fafcba6b5dc3aaabe","question":"ro","answerA":"ホ","answerB":"モ","answerC":"コ","answerD":"ロ","correctAnswer":"D"},{"id":"1b728264ed1f452dafce199b721a77eb","question":"nyo","answerA":"キョ","answerB":"ミョ","answerC":"ニョ","answerD":"リョ","correctAnswer":"C"},{"id":"d8a4003a07064923b00b6f4448a60ccf","question":"shi","answerA":"ツ","answerB":"シ","answerC":"ノ","answerD":"ン","correctAnswer":"B"},{"id":"de10804863e644f5800d3f6d72f9f96e","question":"ma","answerA":"マ","answerB":"ム","answerC":"ヒ","answerD":"サ","correctAnswer":"A"},{"id":"698c31450b404237972fc8675fc60fbe","question":"byo","answerA":"ジョ","answerB":"ギョ","answerC":"ビョ","answerD":"ピョ","correctAnswer":"C"},{"id":"2f48cd3ff6f74bcd930940c41989617e","question":"cha","answerA":"リャ","answerB":"ヒャ","answerC":"ニャ","answerD":"チャ","correctAnswer":"D"},{"id":"e9bddc0e1d29446bb6f1f0594a7bb756","question":"go","answerA":"ゴ","answerB":"ド","answerC":"ボ","answerD":"ゾ","correctAnswer":"A"},{"id":"3f0442ef186a4b8e973464ae40c641a4","question":"shu","answerA":"ズ","answerB":"ス","answerC":"ジュ","answerD":"シュ","correctAnswer":"D"},{"id":"e0c45e03eb62463c9695c529e8b0f123","question":"rya","answerA":"チャ","answerB":"ヒャ","answerC":"リャ","answerD":"キャ","correctAnswer":"C"},{"id":"6b36919d06c1473ba3a65762ee5ad845","question":"gyo","answerA":"ビョ","answerB":"ギョ","answerC":"ジョ","answerD":"ピョ","correctAnswer":"B"},{"id":"31bf4f8a0ef448e2908e3f11bd6ec377","question":"te","answerA":"テ","answerB":"ネ","answerC":"セ","answerD":"メ","correctAnswer":"A"},{"id":"656e4fc6aaab4296ade0fd389a952f71","question":"n","answerA":"ン","answerB":"ソ","answerC":"ノ","answerD":"シ","correctAnswer":"A"},{"id":"198bb7855dfb4242b74e21a3b7db0617","question":"ki","answerA":"ニ","answerB":"キ","answerC":"ミ","answerD":"ヒ","correctAnswer":"B"},{"id":"13af12b44ead4d05a69af6846bd3c05e","question":"byu","answerA":"ギュ","answerB":"ジュ","answerC":"ビュ","answerD":"ピュ","correctAnswer":"C"},{"id":"cde7a1b816244a33afb275a852c72afd","question":"da","answerA":"パ","answerB":"バ","answerC":"ザ","answerD":"ダ","correctAnswer":"D"},{"id":"603c11b51838465f8d670a0262e42877","question":"mi","answerA":"ミ","answerB":"ニ","answerC":"ヒ","answerD":"リ","correctAnswer":"A"},{"id":"696e1b4c0e7a48348b4229d223cc39b9","question":"wa","answerA":"ラ","answerB":"ヲ","answerC":"ワ","answerD":"フ","correctAnswer":"C"},{"id":"7957c2e25b9f4b968bf4b0c16f977e5b","question":"gi","answerA":"ビ","answerB":"ヂ","answerC":"ジ","answerD":"ギ","correctAnswer":"D"},{"id":"0d70888dc68c4b3890d7e310f370f9b0","question":"nyo","answerA":"チョ","answerB":"ミョ","answerC":"ニョ","answerD":"リョ","correctAnswer":"C"},{"id":"2648d3a4b9fa441abe83de5bbecdd2d5","question":"bu","answerA":"フ","answerB":"ブ","answerC":"プ","answerD":"ワ","correctAnswer":"B"},{"id":"ddeb61cb7d924a07a9959c4f05ac875a","question":"kyu","answerA":"リュ","answerB":"ミュ","answerC":"シュ","answerD":"キュ","correctAnswer":"D"},{"id":"038f3932000544ca92406d0dc1cbe1ab","question":"hya","answerA":"ミャ","answerB":"ヒャ","answerC":"ビャ","answerD":"ニャ","correctAnswer":"B"},{"id":"ed2b9fa181ba4c34ae080d801998940b","question":"ke","answerA":"ケ","answerB":"ク","answerC":"ユ","answerD":"ウ","correctAnswer":"A"},{"id":"6027a405a859468498b96eb2f087c027","question":"i","answerA":"ヒ","answerB":"ニ","answerC":"イ","answerD":"リ","correctAnswer":"C"},{"id":"24b3ac7bfd1b4e618c652e68ce386e04","question":"hyo","answerA":"キョ","answerB":"ヒョ","answerC":"ミョ","answerD":"ニョ","correctAnswer":"B"},{"id":"67b773d310974f1ab36c4c74946c1a76","question":"so","answerA":"シ","answerB":"ン","answerC":"ノ","answerD":"ソ","correctAnswer":"D"},{"id":"84b2a71fec5248be8c8740f9a06fa578","question":"ヌ","answerA":"マ","answerB":"ム","answerC":"ス","answerD":"ヌ","correctAnswer":"D"},{"id":"9edab878f0824aa5ab86ee416ad4e6eb","question":"pyo","answerA":"ピョ","answerB":"ビョ","answerC":"ジョ","answerD":"ギョ","correctAnswer":"A"},{"id":"3d628e3c8778444ba26c6cd7c94f92bf","question":"sha","answerA":"シャ","answerB":"サ","answerC":"ジャ","answerD":"ザ","correctAnswer":"A"},{"id":"595c2f158c4b494db8f75677e88bfda3","question":"bi","answerA":"ゼ","answerB":"セ","answerC":"ビ","answerD":"ヒ","correctAnswer":"C"},{"id":"a449c39aa0054000bb199a934ab35731","question":"to","answerA":"モ","answerB":"ホ","answerC":"ト","answerD":"オ","correctAnswer":"C"},{"id":"da584eff032449ec92393e6cbb10a506","question":"ryu","answerA":"ニュ","answerB":"リュ","answerC":"ヒュ","answerD":"ミュ","correctAnswer":"B"},{"id":"a04366a43e424995b922cb27035590c3","question":"zu","answerA":"ズ","answerB":"ヅ","answerC":"ジュ","answerD":"シュ","correctAnswer":"A"},{"id":"40574938fa404cbcbe6360900451ffbf","question":"pya","answerA":"ジャ","answerB":"ビャ","answerC":"ギャ","answerD":"ピャ","correctAnswer":"D"},{"id":"4d506962dfe34b2c8cc07a7dede93d6c","question":"cho","answerA":"ショ","answerB":"チョ","answerC":"ヒョ","answerD":"リョ","correctAnswer":"B"},{"id":"67a5900d00f54a388f941d4094951750","question":"ju","answerA":"ジュ","answerB":"シュ","answerC":"ス","answerD":"ズ","correctAnswer":"A"},{"id":"9da2f355351841ff8eda11edbdde7df8","question":"ga","answerA":"ダ","answerB":"ガ","answerC":"ザ","answerD":"バ","correctAnswer":"B"},{"id":"51710cd909034f01b30489464566fbf8","question":"mo","answerA":"ソ","answerB":"ノ","answerC":"モ","answerD":"ホ","correctAnswer":"C"},{"id":"961f6840f1774db9a2b32091f585d1da","question":"ma","answerA":"マ","answerB":"サ","answerC":"ム","answerD":"ヒ","correctAnswer":"A"},{"id":"dced41060e5d4591a9208c4fab414c1a","question":"zi","answerA":"チ","answerB":"ヂ","answerC":"シ","answerD":"ジ","correctAnswer":"D"},{"id":"510c4996a28c4fa08eeac15aa4627476","question":"chu","answerA":"キュ","answerB":"ニュ","answerC":"チュ","answerD":"ヒュ","correctAnswer":"C"},{"id":"0652a49a294f4426b7edcdf8cdebc2e5","question":"pi","answerA":"ピ","answerB":"ビ","answerC":"ジ","answerD":"ギ","correctAnswer":"A"},{"id":"fc38cc7534374df0838470a8b7502e9e","question":"gyu","answerA":"ジュ","answerB":"ギュ","answerC":"ビュ","answerD":"ピュ","correctAnswer":"B"},{"id":"de15e71bdae847958e45306ebbf1c85a","question":"du","answerA":"ス","answerB":"ズ","answerC":"ツ","answerD":"ヅ","correctAnswer":"D"},{"id":"b4eb81e56c83414d89b14ba7903c2c02","question":"u","answerA":"フ","answerB":"ワ","answerC":"ウ","answerD":"ラ","correctAnswer":"C"},{"id":"2cadc49ca2bd4597a125e97d7179c173","question":"hyu","answerA":"ニュ","answerB":"ヒュ","answerC":"ミュ","answerD":"シュ","correctAnswer":"B"},{"id":"0b258c7dc7ab4491be6b05ea49ef1343","question":"gu","answerA":"グ","answerB":"ゲ","answerC":"デ","answerD":"ド","correctAnswer":"A"},{"id":"6b7a7768dd184129be4912a61febe8f0","question":"he","answerA":"ヘ","answerB":"ネ","answerC":"メ","answerD":"テ","correctAnswer":"A"},{"id":"3b2c8f1b7c254a87a3601776d03b2f77","question":"kya","answerA":"ニャ","answerB":"チャ","answerC":"シャ","answerD":"キャ","correctAnswer":"D"},{"id":"5ceefdd647924e0b8367123c660500b6","question":"di","answerA":"チ","answerB":"ヂ","answerC":"ジ","answerD":"シ","correctAnswer":"B"},{"id":"0f9b1a130851498da8d4ceeb99d5d667","question":"pa","answerA":"パ","answerB":"ピ","answerC":"プ","answerD":"ペ","correctAnswer":"A"},{"id":"23e0ab5a1d564a54bbe828c0dade0263","question":"ja","answerA":"サ","answerB":"ザ","answerC":"ジャ","answerD":"シャ","correctAnswer":"C"},{"id":"2336ef549f75489f8be257a680753ea4","question":"ryo","answerA":"キョ","answerB":"ミョ","answerC":"ニョ","answerD":"リョ","correctAnswer":"D"},{"id":"79c36333681c46368fd6070b488438f9","question":"do","answerA":"ゴ","answerB":"ゾ","answerC":"ド","answerD":"ボ","correctAnswer":"C"},{"id":"1012440d15424008bd31e71afec39a30","question":"o","answerA":"ホ","answerB":"オ","answerC":"セ","answerD":"サ","correctAnswer":"B"},{"id":"046b1465d27e4a0b8290f10e3ff34d5c","question":"ni","answerA":"ニ","answerB":"ミ","answerC":"ヒ","answerD":"シ","correctAnswer":"A"},{"id":"8063aed4f4224bfebb25639cb5ace2e4","question":"mu","answerA":"メ","answerB":"ナ","answerC":"マ","answerD":"ム","correctAnswer":"D"},{"id":"350554889de1428f94a86a33279d44c0","question":"gya","answerA":"ピャ","answerB":"ビャ","answerC":"ギャ","answerD":"ジャ","correctAnswer":"C"},{"id":"bc252f4465094fd7aa0778ca4b141621","question":"ba","answerA":"ザ","answerB":"ダ","answerC":"ガ","answerD":"バ","correctAnswer":"D"},{"id":"de4de9e00d414700afb7337646c896ed","question":"yo","answerA":"ホ","answerB":"モ","answerC":"ヨ","answerD":"ロ","correctAnswer":"C"},{"id":"567f8ba8e56d4e2ebcac4082207f7cff","question":"e","answerA":"エ","answerB":"ヘ","answerC":"テ","answerD":"ネ","correctAnswer":"A"},{"id":"dbf779de6d9840b3b46a237180dd9672","question":"pyu","answerA":"ピュ","answerB":"ビュ","answerC":"ジュ","answerD":"ギュ","correctAnswer":"A"},{"id":"603eb8c7a9f047f4a03881fd57f934f1","question":"zo","answerA":"ジョ","answerB":"ショ","answerC":"ソ","answerD":"ゾ","correctAnswer":"D"},{"id":"d3f225a8b9724a4294c70dff949e5551","question":"me","answerA":"セ","answerB":"ネ","answerC":"メ","answerD":"ナ","correctAnswer":"C"},{"id":"cd7faf63032348ebad836c934868831b","question":"chi","answerA":"ニ","answerB":"チ","answerC":"ミ","answerD":"ヒ","correctAnswer":"B"},{"id":"84dce1923de84aadba6070bca42e7619","question":"jo","answerA":"ゾ","answerB":"ソ","answerC":"ジョ","answerD":"ショ","correctAnswer":"C"},{"id":"a693e8c8efc24c19b31a6f099c9cb8da","question":"nya","answerA":"ヒャ","answerB":"キャ","answerC":"リャ","answerD":"ニャ","correctAnswer":"D"},{"id":"685372b0326145abb89526fb5b950685","question":"sa","answerA":"サ","answerB":"シャ","answerC":"ラ","answerD":"チャ","correctAnswer":"A"},{"id":"ab550e14d0c04daf9f29e0b4cacf55ee","question":"ru","answerA":"セ","answerB":"ヒ","answerC":"レ","answerD":"ル","correctAnswer":"D"},{"id":"7ae1d2e830f1435cb7822764b7d057bb","question":"na","answerA":"ナ","answerB":"メ","answerC":"マ","answerD":"ム","correctAnswer":"A"},{"id":"ff815db19690448dbf4a91160ccb3957","question":"po","answerA":"ゴ","answerB":"ボ","answerC":"ポ","answerD":"ド","correctAnswer":"C"},{"id":"2c265e55b7da4dd4b923b3187f3e3990","question":"bya","answerA":"ギャ","answerB":"ビャ","answerC":"ピャ","answerD":"ジャ","correctAnswer":"B"},{"id":"e0cb6295df964e62810e41536a20e0c0","question":"se","answerA":"ネ","answerB":"テ","answerC":"セ","answerD":"ヒ","correctAnswer":"C"},{"id":"119ea2a0037446e283cd449aa91e24d7","question":"ri","answerA":"リ","answerB":"イ","answerC":"ニ","answerD":"ミ","correctAnswer":"A"},{"id":"8afbf1616f5b4c85a98a2f2a02a1eefb","question":"ne","answerA":"ス","answerB":"ネ","answerC":"ヘ","answerD":"テ","correctAnswer":"B"},{"id":"b3980eda1a314a09b88a054a0239f48d","question":"kyo","answerA":"ミョ","answerB":"チョ","answerC":"ショ","answerD":"キョ","correctAnswer":"D"},{"id":"47f3fb98b8344a0c8b929d69b37c5435","question":"pu","answerA":"プ","answerB":"ブ","answerC":"グ","answerD":"ズ","correctAnswer":"A"},{"id":"c7ad8eb95a4945c4a5705833c2007a9b","question":"ra","answerA":"ウ","answerB":"ワ","answerC":"ラ","answerD":"フ","correctAnswer":"C"},{"id":"1c3fe3dd104340749e3a0595e0e2f86f","question":"yu","answerA":"ビュ","answerB":"シュ","answerC":"ジュ","answerD":"ユ","correctAnswer":"D"},{"id":"781d5f6eb9e345099c9ee7c58df3906f","question":"bo","answerA":"ゴ","answerB":"ド","answerC":"ボ","answerD":"ゾ","correctAnswer":"C"},{"id":"127cf91e6fa54f4b8bea064adff1d0ba","question":"sho","answerA":"ゾ","answerB":"ソ","answerC":"ジョ","answerD":"ショ","correctAnswer":"D"},{"id":"dccf38b221df4e29b5b407e82a66509d","question":"ha","answerA":"タ","answerB":"ナ","answerC":"ハ","answerD":"ラ","correctAnswer":"C"},{"id":"4878f542bd15419f8c6ff492475bed34","question":"re","answerA":"レ","answerB":"ル","answerC":"ヒ","answerD":"セ","correctAnswer":"A"},{"id":"ac796c2040c84ff8b52edf0e81ee0bfc","question":"ta","answerA":"マ","answerB":"ナ","answerC":"カ","answerD":"タ","correctAnswer":"D"},{"id":"9701bc62c422475f9fe4ed69d5074d69","question":"ho","answerA":"ロ","answerB":"ト","answerC":"ホ","answerD":"ノ","correctAnswer":"C"},{"id":"a8919450107549a7b866477387c9f6cf","question":"hi","answerA":"シ","answerB":"キ","answerC":"セ","answerD":"ヒ","correctAnswer":"D"},{"id":"9dcfee491a684c5e82cb2ecde7ac67e8","question":"za","answerA":"ザ","answerB":"サ","answerC":"ジャ","answerD":"シャ","correctAnswer":"A"},{"id":"483606da772943b99ebfe38607e758d3","question":"a","answerA":"イ","answerB":"ア","answerC":"エ","answerD":"オ","correctAnswer":"B"},{"id":"a814f68906854240abfa7041a860d49c","question":"tsu","answerA":"ツ","answerB":"シ","answerC":"ソ","answerD":"ン","correctAnswer":"A"},{"id":"4623500370d2419fb0ceecc5ad1a14f2","question":"ko","answerA":"オ","answerB":"ホ","answerC":"ロ","answerD":"コ","correctAnswer":"D"},{"id":"c8423569d6c546739819b9a23a685d2f","question":"fu","answerA":"ラ","answerB":"ワ","answerC":"ヲ","answerD":"フ","correctAnswer":"D"},{"id":"186301b41d9d4cc39abcb42516dcde25","question":"ka","answerA":"サ","answerB":"ア","answerC":"カ","answerD":"ハ","correctAnswer":"C"},{"id":"63b21af4189e4857a6e8cd1c0d71911f","question":"ku","answerA":"ヒ","answerB":"ケ","answerC":"ク","answerD":"セ","correctAnswer":"C"},{"id":"060c971154714b29a00ae5a1c50782eb","question":"cha","answerA":"ニャ","answerB":"ミャ","answerC":"シャ","answerD":"チャ","correctAnswer":"D"},{"id":"491e79f564a7489bb7f020dd221a299f","question":"n","answerA":"ソ","answerB":"ン","answerC":"シ","answerD":"ツ","correctAnswer":"B"},{"id":"68b3555c60564d68b8492a5728ef0357","question":"ra","answerA":"フ","answerB":"ラ","answerC":"ウ","answerD":"ワ","correctAnswer":"B"},{"id":"64d4e76537ed4735b7408b0da35da47d","question":"su","answerA":"フ","answerB":"ヌ","answerC":"ス","answerD":"ム","correctAnswer":"C"},{"id":"28910c47e77d40bcbde7b1f59cc947b8","question":"shi","answerA":"シ","answerB":"ツ","answerC":"ノ","answerD":"ソ","correctAnswer":"A"}]},{"id":"3afc1375490e4606ab0d869127e9b069","name":"CHỌN CÁCH ĐỌC SỐ","level":5,"questionList":[{"id":"eac96cf36cef44939c7e5b739f213e51","question":"０","answerA":"れい","answerB":"へい","answerC":"めい","answerD":"てい","correctAnswer":"A"},{"id":"2a08193d8dda4ac4bbcaba3166bf2ccc","question":"１","answerA":"はち","answerB":"にち","answerC":"しち","answerD":"いち","correctAnswer":"D"},{"id":"6e60e1beb12f41feab67f69d6c2e594b","question":"２","answerA":"あに","answerB":"に","answerC":"おに","answerD":"かに","correctAnswer":"B"},{"id":"3e38987bd61b462e841b30b9b82d02eb","question":"３","answerA":"まん","answerB":"さん","answerC":"あん","answerD":"たん","correctAnswer":"B"},{"id":"b18a9e05618449308d04b9bea6558286","question":"４","answerA":"どん","answerB":"ほん","answerC":"よん","answerD":"もん","correctAnswer":"C"},{"id":"33dac6d73cda40ae8278505ff5087bd9","question":"５","answerA":"ご","answerB":"ぼ","answerC":"の","answerD":"も","correctAnswer":"A"},{"id":"d1d2e6336f9146c4b625c416a8208e25","question":"６","answerA":"にく","answerB":"はく","answerC":"ぼく","answerD":"ろく","correctAnswer":"D"},{"id":"1bf8dad9672e4a028dc46e1c60493e72","question":"７","answerA":"ばな","answerB":"かな","answerC":"はな","answerD":"なな","correctAnswer":"D"},{"id":"9fb2866ed02047e2b8ac79bd8696ac7c","question":"８","answerA":"はち","answerB":"しち","answerC":"いち","answerD":"みち","correctAnswer":"A"},{"id":"a4daf4cda3684211b88302b9a6c8b186","question":"９","answerA":"みゅう","answerB":"ゆう","answerC":"きゅう","answerD":"ぎゅう","correctAnswer":"C"},{"id":"3891384b819940459f37500c69a626f5","question":"１０","answerA":"りゆう","answerB":"じゅう","answerC":"じゆう","answerD":"ゆう","correctAnswer":"B"},{"id":"89e4b76d4922418699bd6486562c9cb9","question":"２０","answerA":"じゅういち","answerB":"じゅうに","answerC":"いちじゅう","answerD":"にじゅう","correctAnswer":"D"},{"id":"7a24b4c04c5f47c3800c8b46c95ac367","question":"３０","answerA":"じゅうあん","answerB":"あんじゅう","answerC":"さんじゅう","answerD":"じゅうさん","correctAnswer":"C"},{"id":"f95362b1b23d4e4ca9db862d7cebcabf","question":"４０","answerA":"よんじゅう","answerB":"よじゅう","answerC":"しじゅう","answerD":"ようじゅう","correctAnswer":"A"},{"id":"44d66a69b69545efbba070df31168538","question":"５０","answerA":"こじゅう","answerB":"ごじゅう","answerC":"こくじゅう","answerD":"くこじゅう","correctAnswer":"B"},{"id":"947e6312cf4d4d559341f9cf058af02e","question":"６０","answerA":"くおじゅう","answerB":"おくじゅう","answerC":"くろじゅう","answerD":"ろくじゅう","correctAnswer":"D"},{"id":"49e5ff1b9bb7463c985491e1debff9fe","question":"７０","answerA":"たなじゅう","answerB":"ななじゅう","answerC":"はなじゅう","answerD":"かなじゅう","correctAnswer":"B"},{"id":"482df72e7e254c97af358e36f0170924","question":"８０","answerA":"しちじゅう","answerB":"みちじゅう","answerC":"はちじゅう","answerD":"いちじゅう","correctAnswer":"C"},{"id":"e676f27a6fdc4eecb7e78c8da0bca7cf","question":"９０","answerA":"きゅうきゅうじゅう","answerB":"きゅうじゅう","answerC":"きゅうしゅう","answerD":"きゅうきゅうしゅう","correctAnswer":"B"},{"id":"3e027420718a413382bef4811272490b","question":"１００","answerA":"ひゃく","answerB":"いちひゃく","answerC":"びゃく","answerD":"しちびゃく","correctAnswer":"A"},{"id":"90d581f587e04477a94714c5a9e3468b","question":"３００","answerA":"さんひゃく","answerB":"さんびゃく","answerC":"ざんびゃく","answerD":"ざんひゃく","correctAnswer":"B"},{"id":"82a4eeee557f41b689834c4959d51c41","question":"６００","answerA":"ろくひゃく","answerB":"くろひゃく","answerC":"ろっぴゃく","answerD":"ろっびゃく","correctAnswer":"C"},{"id":"e6fcb4e02e354c02bb409ac6823ce19e","question":"８００","answerA":"しちぴゃく","answerB":"はっぴゃく","answerC":"はつぴゃく","answerD":"はちぴゃく","correctAnswer":"B"},{"id":"7070837bf32042beb7e314c668547ba5","question":"１０００","answerA":"しちせん","answerB":"いちせん","answerC":"ぜん","answerD":"せん","correctAnswer":"D"},{"id":"b538545e7dbc4dd9af8368644b6f9dfe","question":"３０００","answerA":"さんぜい","answerB":"ざんせん","answerC":"さんぜん","answerD":"さんせい","correctAnswer":"C"},{"id":"6b1036ef299f4ce29f657803b1ccad0f","question":"６０００","answerA":"ろくせん","answerB":"ろっせん","answerC":"ろっぜん","answerD":"くろせん","correctAnswer":"A"},{"id":"7e6f9f8a47114c9c9b55ccdf443f2010","question":"８０００","answerA":"ばっせん","answerB":"はっせん","answerC":"はっぜん","answerD":"ばっぜん","correctAnswer":"B"},{"id":"1baa4a3e85db45278627a269eb353578","question":"１００００","answerA":"はちまん","answerB":"みちまん","answerC":"いちまん","answerD":"しちまん","correctAnswer":"C"},{"id":"a6bf73565d834df899b7420dba2f6f91","question":"５００００","answerA":"こせん","answerB":"ごせん","answerC":"こまん","answerD":"ごまん","correctAnswer":"D"},{"id":"c0dea4e1cbf64b7e84f14103dc335d41","question":"１０００００","answerA":"じゅうまん","answerB":"じゅうせん","answerC":"じゅうひゃく","answerD":"じゅうおく","correctAnswer":"A"},{"id":"7b1390cc542142f1a98163ba1e5dada3","question":"５０００００","answerA":"ごしゅうまん","answerB":"こしゅうまん","answerC":"ごじゅうまん","answerD":"こじゅうまん","correctAnswer":"C"},{"id":"c6247714ae5b415da060f7b89c2b63c2","question":"１００００００","answerA":"びゃくまん","answerB":"ひゃくまん","answerC":"にひゃくまん","answerD":"さんびゃくまん","correctAnswer":"B"},{"id":"6ae46e2d4db64c37b1d34a11a954725e","question":"１００００００","answerA":"びゃくまん","answerB":"ひゃくまん","answerC":"にひゃくまん","answerD":"にびゃくまん","correctAnswer":"B"},{"id":"d03a7815447344d3b9ddfb639c93a77a","question":"１０００００００","answerA":"せんまん","answerB":"はっせんまん","answerC":"きゅうせんまん","answerD":"ろくせんまん","correctAnswer":"A"},{"id":"3b50f3f1f1ad404a951eb9183e960dfa","question":"１００００００００","answerA":"はちおく","answerB":"しちおく","answerC":"にちおく","answerD":"いちおく","correctAnswer":"D"},{"id":"256837f5136f47b59871fb8b3dd8b8dc","question":"５００００００００","answerA":"はごおく","answerB":"はこおく","answerC":"ごおく","answerD":"こおく","correctAnswer":"C"},{"id":"9b5f90a136104644a2fec9e25d49b3ef","question":"２００００００００００００","answerA":"さんせんちょう","answerB":"にせんちょう","answerC":"いっせんちょう","answerD":"よんせんちょう","correctAnswer":"B"},{"id":"7ae98ee161bd4a6395a06810392eea22","question":"5 cái","answerA":"いっつ","answerB":"いつ","answerC":"につつ","answerD":"いつつ","correctAnswer":"D"},{"id":"4cce2ee7761641bd91daaaa0b1a99d65","question":"4 cái","answerA":"よづづ","answerB":"よつつ","answerC":"よっつ","answerD":"よつ","correctAnswer":"C"},{"id":"9dfc439b4a194521a629774974e5080a","question":"8 cái","answerA":"やっつ","answerB":"やつ","answerC":"ようつ","answerD":"よつ","correctAnswer":"A"},{"id":"2198e187c2ed41e1a93728c1410d0ace","question":"1 lần","answerA":"いちかい","answerB":"いっかい","answerC":"いっがい","answerD":"しちかい","correctAnswer":"B"},{"id":"1a1c9cd8958f4b3f91e66cb0b6afe0be","question":"6 lần","answerA":"ろっかい","answerB":"ろくかい","answerC":"ごかい","answerD":"こかい","correctAnswer":"A"},{"id":"329df36301104790bc8323d6dcee0892","question":"8 lần","answerA":"きゅうっかい","answerB":"きゅうかい","answerC":"はっかい","answerD":"はちかい","correctAnswer":"C"},{"id":"0fe399a6a76349fc9464895008c6d745","question":"10 lần","answerA":"しゅうかい","answerB":"じゅうかい","answerC":"ゆっかい","answerD":"じゅっかい","correctAnswer":"D"},{"id":"28eb2157b5f2469c85ddfb03e955d5d7","question":"1 tầng(nhà)","answerA":"しちかい","answerB":"しつかい","answerC":"いっかい","answerD":"いちかい","correctAnswer":"C"},{"id":"a115445723e24791a8a86acacfbea8e4","question":"3 tầng(nhà)","answerA":"さんかい","answerB":"さんがい","answerC":"さんか","answerD":"ざんかい","correctAnswer":"B"},{"id":"728b905ca8db45a8afc7301939ff13cb","question":"6 tầng(nhà)","answerA":"よんかい","answerB":"ななかい","answerC":"ろっかい","answerD":"ごかい","correctAnswer":"C"},{"id":"3f66b6a373d6499caacf66079ba8c7db","question":"8 tầng(nhà)","answerA":"はっかい","answerB":"はちかい","answerC":"しちかい","answerD":"しっかい","correctAnswer":"A"},{"id":"765ef7e737f1479ab9d520db2292ca13","question":"10 tầng(nhà)","answerA":"じゅうかい","answerB":"じっかい","answerC":"しゅうかい","answerD":"しっかい","correctAnswer":"B"},{"id":"52f1991ec01749e7b1d85bf81cbe4204","question":"1 đôi(tất, giày)","answerA":"しっそく","answerB":"しちそく","answerC":"いちそく","answerD":"いっそく","correctAnswer":"D"},{"id":"35a5afd768ad48e1b97a687c0ac1a8d7","question":"3 đôi(tất, giày)","answerA":"よんそく","answerB":"よんぞく","answerC":"さんぞく","answerD":"さんそく","correctAnswer":"C"},{"id":"6c2dc5e2df0c4058b2884b9270cad17a","question":"6 đôi(tất, giày)","answerA":"ごそく","answerB":"ろくそく","answerC":"ななそく","answerD":"よんそく","correctAnswer":"B"},{"id":"fcff130756cc4d1a880ce2fd0d872496","question":"8 đôi(tất, giày)","answerA":"はっそく","answerB":"いっそく","answerC":"ろっそく","answerD":"じっそく","correctAnswer":"A"},{"id":"9738a4c481a74882bc10a8e70783c280","question":"10 đôi(tất, giày)","answerA":"しっそく","answerB":"いゆっそく","answerC":"じゅっそく","answerD":"ぱっそく","correctAnswer":"C"},{"id":"4714c3f81dad4bd8b1db25a35dde890d","question":"1 căn( nhà, hộ)","answerA":"いちけん","answerB":"いっけん","answerC":"しちけん","answerD":"しっけん","correctAnswer":"B"},{"id":"3db60802f74248cc8658e3ec2ebc242a","question":"3 căn( nhà, hộ)","answerA":"さんげん","answerB":"よんげん","answerC":"にげん","answerD":"ごげん","correctAnswer":"A"},{"id":"3b3777d04db84d0fa6e2a81bc9c66227","question":"6 căn( nhà, hộ)","answerA":"ろっげん","answerB":"くろけん","answerC":"ろくけん","answerD":"ろっけん","correctAnswer":"D"},{"id":"d923495ea9dd4f939674240feee6b809","question":"8 căn( nhà, hộ)","answerA":"はつけん","answerB":"はっげん","answerC":"はっけん","answerD":"はつげん","correctAnswer":"C"},{"id":"f86f8c0bfed7444eb8b873ed618dd28b","question":"10 căn( nhà, hộ)","answerA":"じっけん","answerB":"いっけん","answerC":"じつけん","answerD":"いつけん","correctAnswer":"A"},{"id":"49a263caed854122bacfe2e799b9e73e","question":"1 người","answerA":"いちり","answerB":"ひとにん","answerC":"いちにん","answerD":"ひとり","correctAnswer":"D"},{"id":"f567a744f2af4964bf310c5ca31a3f07","question":"4 người","answerA":"しんにん","answerB":"しにん","answerC":"よにん","answerD":"よんにん","correctAnswer":"C"},{"id":"ef919f9341644786b9f99f3fda738de9","question":"7 người","answerA":"みちにん","answerB":"はちにん","answerC":"いちにん","answerD":"ななにん","correctAnswer":"D"},{"id":"fed61bdaec3f4837a56fd0c3bcf55da1","question":"9 người","answerA":"きゅうにん","answerB":"くにん","answerC":"じゅうにん","answerD":"はちにん","correctAnswer":"A"},{"id":"5c95e764515d4df682f46b3bb78a829e","question":"1 cái áo( sơ mi, quần)","answerA":"いちちゃく","answerB":"いっちゃく","answerC":"にちゃく","answerD":"にっちゃく","correctAnswer":"B"},{"id":"d1a44571c7e44413a4e785ca3c02cd35","question":"8 cái áo( sơ mi, quần)","answerA":"ろっちゃく","answerB":"ななちゃく","answerC":"はっちゃく","answerD":"きゅうちゃく","correctAnswer":"C"},{"id":"1a1457ef6e1f4c57ac91c5d32463ea0c","question":"10 cái áo( sơ mi, quần)","answerA":"じゅっちゃく","answerB":"しゅっちゃく","answerC":"じゃっちゃく","answerD":"しゃっちゃく","correctAnswer":"A"},{"id":"514ab072d2e2417c9b0a771187907f7d","question":"1 phút","answerA":"いちぷん","answerB":"いっぶん","answerC":"いっふん","answerD":"いっぷん","correctAnswer":"D"},{"id":"43739a9cbc434b5ea28cc0847c2c6d2e","question":"3 phút","answerA":"さんふん","answerB":"ざんふん","answerC":"さんぷん","answerD":"ざんぷん","correctAnswer":"C"},{"id":"df97f7253c554a318e7dbca9f53a3b98","question":"4 phút","answerA":"よんぷん","answerB":"しぷん","answerC":"よぷん","answerD":"よっぷん","correctAnswer":"A"},{"id":"942b16998fba47e1b2fd349138014f68","question":"6 phút","answerA":"ろっぷん","answerB":"ろくぷん","answerC":"ろっぶん","answerD":"ろくぶん","correctAnswer":"A"},{"id":"9ed12cad69f242dfb6c82af9af3155c7","question":"8 phút","answerA":"はちぶん","answerB":"はっふん","answerC":"はっぶん","answerD":"はっぷん","correctAnswer":"D"},{"id":"db7e8259826d4d19967739a72944e518","question":"10 phút","answerA":"にっぷん","answerB":"しっぷん","answerC":"じっぷん","answerD":"いっぷん","correctAnswer":"C"},{"id":"49408f0d987b42c3ae0234a0d31c8e5e","question":"4 giờ","answerA":"よっじ","answerB":"しじ","answerC":"よんじ","answerD":"よじ","correctAnswer":"D"},{"id":"9b3650d004b140fe97658c206f51b904","question":"7 giờ","answerA":"はなじ","answerB":"しちじ","answerC":"ななじ","answerD":"いちじ","correctAnswer":"B"},{"id":"0c1def739f664c9ca318445e4066416e","question":"9 giờ","answerA":"くじ","answerB":"ぐじ","answerC":"きゅうじ","answerD":"ぎゅうじ","correctAnswer":"A"},{"id":"dde07a6557f848a6b69216d32fb42e8a","question":"1 cái( hộp)","answerA":"いっご","answerB":"いちご","answerC":"いちこ","answerD":"いっこ","correctAnswer":"D"},{"id":"ad96c636b9984c01a077401f391efec5","question":"8 cái( hộp)","answerA":"はっご","answerB":"はちご","answerC":"ばっこ","answerD":"はちこ","correctAnswer":"D"},{"id":"6e38d5003fa047438df6f656074e68d0","question":"8 cái( hộp)","answerA":"はっご","answerB":"はちご","answerC":"ちちこ","answerD":"はちこ","correctAnswer":"D"},{"id":"435ab5901b2c4c7491b625ca70d4c6e2","question":"10 cái( hộp)","answerA":"じゆこ","answerB":"りゆうこ","answerC":"じゅうこ","answerD":"ゆうこ","correctAnswer":"C"},{"id":"bbc5d43fb9334bc49a62e097e37bf9f0","question":"1 tờ(tiền, tem)","answerA":"いちまい","answerB":"しちまい","answerC":"はちまい","answerD":"ちちまい","correctAnswer":"A"},{"id":"9af4ddee4e6c420a8538b7ad35b50ac4","question":"4 tờ(tiền, tem)","answerA":"しんまい","answerB":"よまい","answerC":"よんまい","answerD":"しまい","correctAnswer":"C"},{"id":"e2eb13ccb72a4726b76d28e3af413dad","question":"7 tờ(tiền, tem)","answerA":"しちまい","answerB":"ななまい","answerC":"しまい","answerD":"しなまい","correctAnswer":"B"},{"id":"91cba81687df4131b6af6089186ddcf8","question":"10 tờ(tiền, tem)","answerA":"じゅうまい","answerB":"じゅっまい","answerC":"じっまい","answerD":"じつまい","correctAnswer":"A"},{"id":"a1ff228567b544e4a9d22d74aa9b4ec2","question":"1 quyển( sách vở)","answerA":"いちさつ","answerB":"いちざつ","answerC":"いっさつ","answerD":"いっざつ","correctAnswer":"C"},{"id":"8dda5de0303745a184fc3b8d5e379b2e","question":"8 quyển( sách vở)","answerA":"はっさづ","answerB":"はっざつ","answerC":"ばっさつ","answerD":"はっさつ","correctAnswer":"D"},{"id":"cfd7298e440b4f5e827fc0c5522a059f","question":"10 quyển( sách vở)","answerA":"じゅっさつ","answerB":"しゅっさつ","answerC":"じゅっざつ","answerD":"しゅっざつ","correctAnswer":"A"},{"id":"1811a8bec6424565a7df49026321450e","question":"1 cái( máy moc, xe)","answerA":"いっだい","answerB":"いったい","answerC":"いちだい","answerD":"いちたい","correctAnswer":"C"},{"id":"79b63f278db740bfa86c324380fa7194","question":"6 cái( máy moc, xe)","answerA":"ろくだい","answerB":"ろくたい","answerC":"ろったい","answerD":"ろっだい","correctAnswer":"A"},{"id":"a03a29191bc54fb79ac2c12dbecfc270","question":"10 cái( máy moc, xe)","answerA":"じゅうだい","answerB":"しゅだい","answerC":"じゅっだい","answerD":"じっだい","correctAnswer":"A"},{"id":"53dd692d07964acfb682946b39cc657f","question":"1 bông( hoa)","answerA":"いちほん","answerB":"いっぼん","answerC":"いっぽん","answerD":"いちぽん","correctAnswer":"C"},{"id":"d2a437297db147449604f0915fb32074","question":"6 bông( hoa)","answerA":"ろくぽん","answerB":"ろっぽん","answerC":"ろくぼん","answerD":"ろっぼん","correctAnswer":"B"},{"id":"ceb50ea1190a4d09871251c555bc1b3d","question":"8 bông( hoa)","answerA":"はっぱん","answerB":"はっぽん","answerC":"はちぱん","answerD":"はちぽん","correctAnswer":"B"},{"id":"6571e392568943e28a304e4d1488a2b5","question":"10 bông( hoa)","answerA":"じゅうばん","answerB":"じゅうぼん","answerC":"じゅっぱん","answerD":"じゅっぽん","correctAnswer":"D"},{"id":"1857759018514689b050cf855dd13cb2","question":"1 tuổi","answerA":"いっさい","answerB":"いちさい","answerC":"いっざい","answerD":"いちざい","correctAnswer":"A"},{"id":"9b2ce7cd475942fcbcd6a07bbae4b56b","question":"8 tuổi","answerA":"ほっさい","answerB":"はっさい","answerC":"ほちさい","answerD":"はちさい","correctAnswer":"B"},{"id":"99ec0c9faaa94f199cd1ee1175699126","question":"10 tuổi","answerA":"しゅっうざい","answerB":"しゅっさい","answerC":"じゅうさい","answerD":"じゅっさい","correctAnswer":"D"},{"id":"3bfe6571276c44fd8f499cedb24de9da","question":"20 tuổi","answerA":"はなや","answerB":"はなみ","answerC":"はたち","answerD":"はたけ","correctAnswer":"C"},{"id":"048fc5561160470a8f742e232bffd596","question":"1 con( động vật)","answerA":"いちひき","answerB":"いっぴき","answerC":"いっびき","answerD":"いっひき","correctAnswer":"B"},{"id":"5259ec7479ac4e7495748990df686d03","question":"6 con( động vật)","answerA":"ろっぴき","answerB":"ろくぴき","answerC":"ろっびき","answerD":"ろくびき","correctAnswer":"A"},{"id":"69c9343d8936486aa627c43e5efe6af3","question":"10 cái( ly, chén)","answerA":"じゅっぱい","answerB":"じゅうぱい","answerC":"じゅっぽん","answerD":"じゅうほん","correctAnswer":"A"}]},{"id":"44890d4773a84576b4508888b9b0a6bf","name":"CHỌN TỪ VỰNG 1","level":5,"questionList":[{"id":"375b5800574d4b41bd8b67fb27edb450","question":"đã đến từ việt nam","answerA":"ベトナムから　きました。","answerB":"ベトメムから　きました","answerC":"ベトナムへ　かえりました。","answerD":"ベトメムへ　かえりました","correctAnswer":"A"},{"id":"8efa0da0e61045abaa725dbfbb48b7a6","question":"mấy tuổi( lịch sự)","answerA":"おくつ","answerB":"あいくつ","answerC":"おいくつ","answerD":"あくつ","correctAnswer":"C"},{"id":"88a66cb98aaa459eae6de3045066c7f3","question":"chào lần đầu tiên gặp","answerA":"こんにちは","answerB":"こんばんは","answerC":"おはよう　ございます","answerD":"はじめまして","correctAnswer":"D"},{"id":"78979257ef464af18a972506ca5720e1","question":"học sinh","answerA":"がっせい","answerB":"がくせい","answerC":"がっせ","answerD":"がくせ","correctAnswer":"B"},{"id":"fd37948626ca40cbbe6babd57a73837a","question":"tiếp vị ngữ được đứng sau quốc gia gọi là người quốc gia đó.","answerA":"～にん","answerB":"～じん","answerC":"～ひと","answerD":"～びと","correctAnswer":"B"},{"id":"52f9b5838ddf4e9cbd241ee68d6a47aa","question":"tên","answerA":"なまえ","answerB":"まなえ","answerC":"なめえ","answerD":"なまめ","correctAnswer":"A"},{"id":"c43d725787ee4006b93dcc07ca52b76c","question":"điện khí","answerA":"てんこう","answerB":"てんこ","answerC":"てんき","answerD":"でんき","correctAnswer":"D"},{"id":"c67e513c7b66411b8f919a59989d740e","question":"giáo viên","answerA":"きょう","answerB":"きょうしつ","answerC":"きょうし","answerD":"けんちく","correctAnswer":"C"},{"id":"e657c068022d4bb6af64bb7e97a034a9","question":"tiếp vị ngữ được đúng sau người gọi là bác sỹ đó.","answerA":"～ご","answerB":"～いしゃ","answerC":"～びょういん","answerD":"～いし","correctAnswer":"B"},{"id":"53abfcba4ae74a30a1f438d1a46c9af5","question":"nhà nghiên cứu","answerA":"インジニア","answerB":"オンジニア","answerC":"アンジニア","answerD":"エンジニア","correctAnswer":"D"},{"id":"dcee05d1b014481485c0acf7f5470542","question":"rất mong được giúp đỡ","answerA":"どうぞ　よろしく","answerB":"とうそ　よろしく","answerC":"どうぞ　よるしく","answerD":"とうそ　よるしく","correctAnswer":"A"},{"id":"2806f6ebe7e4482c8d0127db848b6ee7","question":"nhân viên công ty","answerA":"てんいん","answerB":"しゃいん","answerC":"ぎんこういん","answerD":"びょういん","correctAnswer":"B"},{"id":"45405a7b75db4ccf9e49dcbb861e20d4","question":"tiếp vị ngữ đúng sau tên người gọi là giáo viên đó.","answerA":"～ぎんこう","answerB":"～びょういん","answerC":"～だいがく","answerD":"～せんせい","correctAnswer":"D"},{"id":"7ebf66b269fb418ea4aae92b47234d76","question":"bạn","answerA":"おなた","answerB":"おなだ","answerC":"あなた","answerD":"あなだ","correctAnswer":"C"},{"id":"faa7655f8d3a46db9c8eae8cd0898009","question":"nhà nghiên cứu","answerA":"けんきゅうしゃ","answerB":"いしゃ","answerC":"がくしゃ","answerD":"かいしゃ","correctAnswer":"A"},{"id":"11668c9b97f745a88109b123475c7901","question":"tiếp vị ngữ đứng sau tên bé gái","answerA":"～じん","answerB":"～さん","answerC":"～ちゃん","answerD":"～くん","correctAnswer":"C"},{"id":"23b6f517e9e24653914ed298d7dc48cb","question":"trường đại học","answerA":"だいがく","answerB":"たいがく","answerC":"だいかく","answerD":"だいがぐ","correctAnswer":"A"},{"id":"91a2c2b5e8484e618050078bd9488400","question":"ai","answerA":"おれ","answerB":"だれ","answerC":"かれ","answerD":"なれ","correctAnswer":"B"},{"id":"499a324e473e485aba11c830e53457dc","question":"nhân viên ngân hàng","answerA":"ぎんこういん","answerB":"だいがくいん","answerC":"てんいん","answerD":"えきいん","correctAnswer":"A"},{"id":"fd7a7dfc7bc84e7ebf52e034dd70e4ae","question":"tiếp vị ngữ được đứng sau tên bé trai.","answerA":"～ご","answerB":"～じん","answerC":"～ちゃん","answerD":"～くん","correctAnswer":"D"},{"id":"81f3d3c4096942ca87fe0dc349a844bb","question":"tiếp vị ngữ được đứng sau tên bé trai.","answerA":"～ご","answerB":"～じん","answerC":"～ちゃん","answerD":"～くん","correctAnswer":"D"},{"id":"bf16b7dc695e4b12ac5973d2b4d922ed","question":"xin lỗi","answerA":"じつれい","answerB":"じっつれ","answerC":"しつれい","answerD":"しっつれい","correctAnswer":"C"},{"id":"9da73cf725ae47edb03921f4c6c6f489","question":"tôi","answerA":"わたし","answerB":"わだし","answerC":"おたし","answerD":"おだし","correctAnswer":"A"},{"id":"1859b027e13847f0a65e23745a77f3c0","question":"kỳ thi","answerA":"しげん","answerB":"じっけん","answerC":"しけん","answerD":"しぜん","correctAnswer":"C"},{"id":"81d18df6dc1e41ed9f1d1df540c8e17b","question":"chúng ta kết thúc nhé.","answerA":"やすみましょう","answerB":"おわりましょう","answerC":"はじめましょう","answerD":"つづけましょう","correctAnswer":"B"},{"id":"5a31488e5b97430488bd5878dc0817bb","question":"ví dụ","answerA":"へい","answerB":"れい","answerC":"めい","answerD":"てい","correctAnswer":"B"},{"id":"88204d62835e4be7a33809e167b3746e","question":"bệnh viện","answerA":"ひょうき","answerB":"びょうき","answerC":"ひょういん","answerD":"びょういん","correctAnswer":"D"},{"id":"b273985135e84c34abb2c8cc1f7a4b24","question":"tiếp vị ngữ đứng sau tên người khác.","answerA":"～じん","answerB":"～くん","answerC":"～ちゃん","answerD":"～さん","correctAnswer":"D"},{"id":"039fa2a6117b46758de271ea33fef073","question":"vâng, dạ","answerA":"はい","answerB":"ばい","answerC":"かい","answerD":"がい","correctAnswer":"A"},{"id":"dca22454ccc54420a9bb3eb985ed1bcf","question":"người kia","answerA":"あのかた","answerB":"あのひと","answerC":"あのかさ","answerD":"あのかばん","correctAnswer":"B"}]}]}